<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Dec 2023 00:36:02 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Verizon Wireless 错误地将一名女性受害者的地址和电话记录提供给了一名工作人员 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62976</link>
      <description><![CDATA[Verizon 因虚假“搜查令”而陷入困境，将受害者的手机数据提供给跟踪者
Verizon Wireless 错误地将一名女性受害者的地址和电话记录提供给一名冒充警察的跟踪者。跟踪者罗伯特·迈克尔·格劳纳 (Robert Michael Glauner) 在与受害者的网上关系结束后，从新墨西哥州前往北卡罗来纳州与受害者对峙。格劳纳向受害者发送了威胁信息，并威胁要与她的家人分享她的裸照。他通过向 Verizon 安全援助团队发送电子邮件和虚假搜查令，欺骗 Verizon 提供敏感信息。 Verizon 提供了这些信息，但没有意识到该请求是欺诈性的。格劳纳后来在受害人家附近被捕。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62976</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 00:36:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]智囊团IPPR和Common Wealth的联合研究发现，世界上许多[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62975</link>
      <description><![CDATA[“贪婪通货膨胀”研究发现许多公司在通货膨胀问题上对你撒谎&lt; /a&gt;
智囊团 IPPR 和 Common Wealth 的一项联合研究发现，许多全球最大的公司在 2022 年迫使价格大幅高于成本，这种现象被称为“贪婪通货膨胀”。研究发现，公司利润增长速度远高于成本增长速度，2019 年至 2022 年间，一些最大经济体的公司利润增长了 30%。壳牌、埃克森美孚和雪佛龙等能源公司以及食品生产商像卡夫亨氏这样的公司是最大的肇事者之一。这项研究增加了越来越多的证据，强调主要企业在推高通胀方面的作用。然而，目前大多数主要经济体的通胀已开始受到调控，一些企业甚至开始降价，以偿还客户此前转嫁成本上涨的费用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62975</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 00:29:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62974</link>
      <description><![CDATA[美国11月就业人数增加19.9万人，失业率降至3.7%
11月美国非农就业人数增加19.9万人，超出预期，失业率降至3.7%。尽管人们担心经济疲软，但就业市场仍然保持弹性。这一数字因政府招聘和工人从罢工中返回而增加。劳动力参与率也略有上升。报告显示，就业增长强劲，工资增长可观，表明劳动力市场健康。医疗保健、政府、制造业、休闲和酒店业是就业增幅最高的行业。然而，零售业失去了 38,000 个工作岗位，主要来自百货商店。该报告发布之际，美国经济正处于关键时刻，因为经济学家预计第四季度经济放缓，2024 年经济增长不温不火。美联储将密切关注就业数据，以降低通胀。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62974</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 00:27:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]OpenAI 联合创始人 Ilya Sutskever 似乎在公司中消失了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62973</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 联合创始人 Ilya Sutskever 因未来不确定而变得隐身
在 Sam Altman 回归后，OpenAI 联合创始人 Ilya Sutskever 似乎在公司消失了。虽然 Sutskever 的艺术作品仍然挂在办公室的墙上，并且可以通过他的图画和绘画感受到他的存在，但他当前和未来在 OpenAI 的角色仍然不确定。人们正在讨论给他一个新的头衔并为他找到一个角色，但他的位置仍悬而未决。苏茨克维尔参与了奥特曼的解雇，导致其他员工威胁要辞职，这在公司内部造成了混乱。 Sutskever 聘请了自己的律师，目前尚不清楚 Altman、Sutskever 和其他员工之间的关系将如何发展。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62973</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 00:17:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>令人惊讶的是，织女星号最后一次飞行所需的两个推进剂罐已经[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62972</link>
      <description><![CDATA[Vega AVUM推进剂罐失踪案&lt; br /&gt;
令人惊讶的是，维加号最后一次飞行所需的两个推进剂罐失踪了。这些坦克存放在最近进行了翻修的 Avio 生产部门，由于缺乏适当的资产管理，最初并未发现它们的失踪。经过广泛的搜索，这些坦克最终在垃圾填埋场被发现，但它们已被压碎且无法使用。由于无法获得新坦克，Avio 正在考虑两种选择：使用车辆资格阶段的坦克或修改 AVUM 上级。这两种选择都面临着挑战和不确定性，最终的 Vega 航班不太可能按计划在 2024 年上半年启动。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62972</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 00:07:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在有报道称其人工智能的某些部分 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62971</link>
      <description><![CDATA[有报道称其部分人工智能演示是伪造的，谷歌股价下跌&lt; /a&gt;
有报道称，谷歌的人工智能演示（称为 Gemini）的某些部分被操纵，使人工智能看起来比实际情况更先进，此后谷歌的股价受到了打击。围绕这一消息的争议引发了人们对谷歌人工智能能力可信度的质疑。 CNBC 的史蒂夫·科瓦奇 (Steve Kovach) 和“中场休息委员会”深入研究了这一事件对 Google 母公司 Alphabet 的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62971</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 23:15:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] WigglyPaint 是一个有趣且独特的绘图程序，提供多汁且摇摆的体验。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62970</link>
      <description><![CDATA[WigglyPaint：一个多汁、抖动的绘图程序
WigglyPaint 是一个有趣且独特的绘图程序，提供有趣且摇摆的体验。它由 Decker 构建，与 Shake Art 和 KidPix 相似。用户可以从各种工具中进行选择、创建涂鸦、根据需要进行裁剪，并将其另存为 GIF。该节目是作为 Dec(k)-Month jam 的一部分而创建的，声音效果是使用 sfxr 和 Decker 本身制作的。随意分享您的创作，并利用 WigglyPaint 尽情发挥您的想象力！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62970</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 23:04:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了围绕 Google 的 Gemini 和 OpenAI 等人工智能模型的炒作 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62969</link>
      <description><![CDATA[抱歉，人工智能正在颠覆的行业并不有利可图
这篇文章讨论了围绕 Google 的 Gemini 和 OpenAI 的 GPT-4 等人工智能模型的炒作，强调虽然它们可能令人印象深刻，但它们并不像看起来那么具有开创性。作者对人工智能正在颠覆的行业（例如写作、数字艺术和编程协助）的经济可行性提出了质疑，因为它们的利润并不高。他们认为，由于法规、信任和既定制度，人工智能可能无法完全取代某些职业。文章还提出了对人工智能潜在负面影响的担忧，例如取代人类艺术家和创造者，以及创造超出经济用途的过剩能力。 （根据 84% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62969</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 22:41:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Beeper Mini 是一款适用于 Android 的 iMessage 解决方案，刚刚遇到了技术问题 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62968</link>
      <description><![CDATA[Apple 似乎找到了一种方法来阻止 Android 的新 iMessage 应用
Beeper Mini 是一款适用于 Android 的 iMessage 解决方案，在推出几天后就遇到了技术问题。用户突然无法发送和接收蓝色气泡消息，问题报告开始堆积起来。苹果似乎已经屏蔽了该应用程序，表明他们已经堵住了允许其运行的漏洞。 Beeper Mini 是通过逆向工程苹果的消息协议创建的，一名 16 岁的高中生成功地完成了它。该应用程序需要每月 2 美元的订阅费，并允许用户使用 iMessage 注册电话号码并直接向 Apple 的服务器发送消息。人们希望苹果会发现阻止 Android 应用程序太麻烦，但事实证明这比预期要容易。这一挫折阻碍了 Beeper 发展成为一体化消息应用程序的计划。 Beeper 首席执行官埃里克·米吉科夫斯基 (Eric Migicovsky) 质疑苹果为什么要停止一项允许 iPhone 用户向 Android 用户发送加密消息的服务，尤其是在苹果宣布支持 RCS 的情况下。之前将 iMessage 引入 Android 的尝试涉及复杂的系统，但 Beeper Mini 与 Apple 服务器通信的方法是迄今为止最令人印象深刻的。然而，除非 Beeper 能够找到绕过苹果封锁的方法，否则它的寿命很可能是短暂的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62968</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 22:37:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]特斯拉在与瑞典邮政服务拒绝熟食的法律诉讼中败诉 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62967</link>
      <description><![CDATA[特斯拉在瑞典法庭败诉，芬兰工会加入港口封锁
特斯拉因瑞典邮政拒绝向该公司提供车牌而在与瑞典邮政的法律诉讼中败诉。邮政工作人员阻止了特斯拉车牌的运送，以支持罢工的机械师。瑞典法院裁定，暂时不会强制邮政部门交付车牌。与此同时，同情罢工活动席卷整个斯堪的纳维亚半岛，工会表示支持集体谈判。丹麦最大的工会宣布发起同情罢工，阻止特斯拉汽车运抵丹麦港口并运往瑞典。挪威最大的私营部门工会也计划阻止向瑞典运送车辆。芬兰交通工人工会也将对运往瑞典的特斯拉车辆实施封锁。此外，由于特斯拉拒绝与工会达成协议，丹麦最大的养老基金之一已出售其持有的特斯拉股票。特斯拉不追求集体谈判的政策正在与依赖此类协议的斯堪的纳维亚经济模式产生冲突。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62967</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 22:32:16 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>