<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Feb 2024 18:13:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>参议院即将通过《儿童在线安全法案》(KOSA)，该法案旨在扩大 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74379</link>
      <description><![CDATA[参议院准备通过儿童在线安全法案 KOSA&lt; br /&gt;
参议院即将通过《儿童在线安全法案》(KOSA)，该法案旨在扩大对在线儿童的保护。该法案将对数字平台施加新的义务，以防止儿童受到伤害，包括解决抑郁、性剥削、欺凌和骚扰问题的措施。它还要求平台默认为年轻用户启用隐私和安全设置，并为家长提供更好的监控工具。该法案获得了两党的支持，有 60 多名支持者，其中包括参议院多数党领袖查尔斯·舒默 (Charles E. Schumer)。然而，它在众议院仍然面临着不确定的未来，在技术问题上的分歧仍然存在。该法案已更新，以解决人们担心该法案可能被用来针对 LGBT 青少年并压制网络言论的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74379</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 18:13:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>密歇根大学正在出售两个英语语料库，可以使用[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74378</link>
      <description><![CDATA[密歇根大学将学生演讲和论文作为 LLM 培训数据出售
密歇根大学正在出售两个英语语料库，可用于微调大型语言模型 (LLM)。第一个数据集是密歇根学术英语口语语料库，包含来自不同学术环境的 65 个录制的演讲事件。演讲者来自不同的背景和学科。第二个数据集是密歇根大学高年级学生论文语料库，包含密歇根大学高年级学生和研究生撰写的高质量论文，所有论文均获得“A”级。为了保护学生的隐私，这些数据已被去识别化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74378</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 18:10:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Akash 和 Gabe 介绍了 Zenfetch，这是一款 Chrome 扩展，可将网页浏览转变为个人浏览 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74377</link>
      <description><![CDATA[启动 HN：Zenfetch (YC W23) – 打开笔记/浏览器历史记录变成GPT助手
Akash 和 Gabe 介绍了 Zenfetch，这是一款 Chrome 扩展，可将网页浏览转变为个人 chatGPT 和搜索引擎。用户可以导入保存的网页浏览内容或手动保存各种类型的内容，例如 PDF、YouTube 视频、笔记、文章、电子邮件和论坛帖子。 Zenfetch 对所保存内容的文本或文字记录进行索引，并将其添加到用户的个人知识助手中。该工具旨在解决存储信息但难以检索信息的问题。用户可以搜索他们的知识或与他们的个人知识助理聊天。 Zenfetch 提供 14 天免费试用，然后每月收费 14.99 美元。该团队正在积极致力于浏览器兼容性和集成。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74377</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 18:05:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]CQ2 是一个新工具，旨在通过提供清晰且有组织的 v [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74376</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：CQ2 – 用于深思熟虑和连贯讨论的工具
CQ2 是一款新工具，旨在通过提供清晰且有组织的评论和子讨论视图来改善讨论。与现有的沟通工具不同，CQ2 允许用户轻松跟踪对话流程并了解子讨论与其父线程之间的关系。它还可以帮助用户识别可能被忽视的任何关键点。该工具是开源的，目前正在开发中，未来计划提供更多功能。 CQ2 的创建者渴望通过讨论了解用户的不满，并共同努力塑造该工具的未来。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74376</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 17:49:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]一项重大进展，美国司法部宣布成功 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74375</link>
      <description><![CDATA[美国司法部称其破坏了俄罗斯情报黑客网络 
一项重大进展是，美国司法部宣布成功破坏了俄罗斯情报黑客网络。此次行动是与多个国际合作伙伴协调进行的，针对的是臭名昭著的“TrickBot”恶意软件，该恶意软件已被俄罗斯黑客用来窃取敏感信息并进行勒索软件攻击。该行动涉及夺取黑客使用的服务器和域，有效地摧毁他们的基础设施。这是对俄罗斯网络犯罪分子的重大打击，并凸显了美国政府为打击网络威胁所做的持续努力。此次行动也提醒人们，网络犯罪网络的复杂性和全球影响力日益增强。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74375</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 17:37:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Lindy.ai 网站宣布了一种无需代码即可创建人工智能员工的新方法。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74374</link>
      <description><![CDATA[Show HN：Lindy，用无代码打造你自己的人工智能员工
网站 Lindy.ai 宣布了一种创建人工智能员工的新方法无代码。用户只需 5 分钟即可构建自己的 AI 代理，并将其用于各种任务，例如将临床医生与患者的交互实时转换为准确的 SOAP 注释。 Lindy 与 EMR 无缝集成，为每个提供商快速生成定制笔记。用户还可以定义升级规则、立即回答内部请求、筛选简历、安排面试、自动与客户和供应商沟通等等。 Lindy 根据自然语言指令以及特定的工具和操作进行操作，可以快速完成工作并遵守所有规则。对于企业来说，这是一种经济高效的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74374</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 17:36:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了美国对监禁的过度依赖，highlig [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74373</link>
      <description><![CDATA[美国过度依赖监禁是懒惰和残酷的
文章讨论了美国对监禁的过度依赖，强调了该国在监禁人口和监禁率方面的高排名。它将美国与中国进行了比较，指出美国比以残暴和集中营闻名的政权更有可能监禁个人。作者以一名破坏宗教祭坛的海军退伍军人为例，认为最高可能判处五年徒刑与罪行不成比例。文章还提到，与挪威等注重改造而不是报复的国家相比，美国的监禁成本很高，累犯率也很高。作者最后质疑美国司法系统的随意残忍行为，并敦促采取更好的刑事司法方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74373</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 17:30:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>联邦政府希望禁止最可爱的黑客设备。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74372</link>
      <description><![CDATA[美联储希望禁止最可爱的黑客设备。专家称这是替罪羊
联邦政府正在寻求禁止一种名为“Rubber Ducky”的流行黑客设备，该设备类似于无害的 USB 拇指驱动器。然而，专家认为此举只是一个替罪羊，对解决网络安全的真正问题无助于解决。橡皮鸭子是道德黑客用来测试计算机系统安全性的工具，但它也可能被恶意行为者滥用。批评者认为，禁止该设备并不能解决问题，需要采取更全面的措施来应对网络安全威胁。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74372</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 17:24:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者探讨电子时代金融隐私的侵蚀。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74371</link>
      <description><![CDATA[财务隐私受到侵蚀
作者讨论了电子时代财务隐私的侵蚀。他们认为隐私对于开放社会来说是必要的，并且隐私与秘密不同。作者强调了匿名交易系统对于维护隐私的重要性。他们表示担心，提供大量隐私的现金正在消失，而没有被加密的隐私替代品所取代。相反，人们依赖信用卡和 PayPal 等系统，这些系统将每笔交易记录在数据库中。作者批评了不断增加的法规和报告要求，例如 10,000 美元现金规则，他们认为这是对财务自由的侵犯。他们认为隐私正在丧失，人们愿意放弃隐私以换取虚假的安全承诺。作者最后指出，选择保护金融隐私的技术路径的时间已经不多了。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74371</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 17:23:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]康奈尔大学研究人员领导的一项新研究表明，比特币挖矿可以 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/74370</link>
      <description><![CDATA[比特币可以支持可再生能源开发
康奈尔大学研究人员领导的一项新研究表明，比特币挖矿实际上可以支持可再生能源开发并缓解气候变化。该研究分析了美国计划的可再生能源项目，并计算了它们在商业开发阶段从比特币挖矿中获利的潜力。研究结果表明，开发商可以收回数百万美元，然后可以将其再投资于未来的可再生能源项目。盈利潜力最大的州是德克萨斯州，其次是加利福尼亚州。研究人员还建议改变政策，以激励对环境负责的加密货币开采，并鼓励将利润再投资于基础设施开发。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/74370</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 17:11:38 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>