<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Dec 2023 18:12:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Neumann Drive 开发了一种用于航天器的脉冲阴极电弧推进器，可以轻松集成到 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64900</link>
      <description><![CDATA[诺伊曼驱动器：用于航天器的脉冲阴极电弧推进器 
Neumann Drive 开发了一种用于航天器的脉冲阴极电弧推进器，该推进器易于集成，并且比其他推进系统在更低的电压下运行。该推进器使用固体、无害且化学惰性的推进剂，无需加压罐。与其他技术不同，Neumann Drive 的系统不需要特殊材料或先进的制造技术，从而降低了成本和交货时间。此外，该系统能够在脉冲之间为电容器充电，使其能够在功率受限的环境中高效运行。这项创新是小型航天器和纳米卫星推进技术的重大进步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64900</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 18:12:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了使用先进的 GPT-4 代理开发对黑客新闻活动的分析 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64899</link>
      <description><![CDATA[使用 GPT-4 代理进行黑客新闻活动分析&lt; br/&gt;
本文讨论了使用 Dot 开发的高级 GPT-4 代理来分析黑客新闻活动。 GPT-4 Agent 是一个强大的工具，利用人工智能来分析和理解 Hacker News 上生成的大量数据。通过利用这项技术，用户可以获得有关黑客新闻社区内的趋势、讨论和情绪的宝贵见解。本文强调了使 JavaScript 能够充分利用 Dot 的 GPT-4 Agent 功能的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64899</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 18:02:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lisa 模拟器项目网站提供了不同 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64898</link>
      <description><![CDATA[Lisa模拟器项目
Lisa 模拟器项目网站提供有关 Lisa 模拟器软件不同版本的开发和发布的更新信息。该网站列出了各个版本的发布日期和下载链接，包括候选发布版、测试版和阿尔法版。作者提到了某些版本中的错误修复和改进。该网站还提到了 LisaEm 用户指南的可用性以及将 LisaEm 添加到 FreeBSD Ports 中。作者对延迟发布新版本表示歉意，并提到了打印功能方面的困难。该网站还包含有关 Lisa 文件系统和 CPU 内核的信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64898</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 17:53:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了技术债务的概念，它指的是权衡赌注 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64897</link>
      <description><![CDATA[所有代码都是技术债务
本文讨论了技术债务的概念，它指的是为了获得短期速度而匆忙进行软件开发与未来开发缓慢所带来的长期后果之间的权衡。作者将技术债务与贷款进行了比较，您借钱是为了更快地完成某件事，但必须支付利息。他们认为所有代码都是技术债务，因为随着应用程序的成熟和更多代码的添加，开发速度不可避免地会减慢。本文还强调了研究有价值的功能并在现有假设的限制下工作以减少技术债务的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64897</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 17:53:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网络内容提供了尼科洛·马基雅维利 (Niccolò Machiavelli) 的概述、他的个人观点以及摘要 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64896</link>
      <description><![CDATA[马基雅维利迷宫
网络内容提供了尼科洛·马基雅维利的概述、他的个人观点以及马基雅维利思想的总结。这解释了为什么他的思想在历史上一直受到鄙视。马基雅维利相信应该描述世界的本来面目，而不是人们希望的样子。他拒绝乌托邦思想，并警告统治者要警惕理想化的人性形象。内容重点介绍了马基雅维利向统治者提供的一些有争议的建议，例如根据需要使用残暴或仁慈、无论其真实性如何宣扬宗教、以及让人们陷入贫困并为战争做好准备。马基雅维利相信建立一个类似于罗马共和国的强大而光荣的社会的重要性，并认为基督教美德与治国之道不相容。 （根据 72% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64896</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 17:51:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一项突破性的进展中，卡内基梅隆大学的研究人员创造了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64895</link>
      <description><![CDATA[认识一下“Coscientist”，您的人工智能实验室合作伙伴&lt; br/&gt;
卡内基梅隆大学的研究人员取得了突破性进展，创建了一种名为“Coscientist”的人工智能 (AI) 系统，该系统可以自主学习复杂的化学反应并设计成功的实验室程序来执行这些反应。在短短几分钟内，Coscientist 就能够规划、设计和执行获得诺贝尔奖的化学反应，这些反应对于药物开发和其他行业至关重要。该系统利用大型语言模型和软件模块来搜索信息、编写代码和分析数据。研究人员认为，像 Coscientist 这样的人工智能辅助系统有潜力加速科学发现、改善实验结果并使科学研究民主化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64895</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 17:50:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Dear ImGui 是一个 C++ 图形用户界面库，旨在不臃肿 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64894</link>
      <description><![CDATA[亲爱的 ImGui：具有最小依赖性的无膨胀图形用户界面
Dear ImGui 是一个 C++ 图形用户界面库，旨在无膨胀且具有最小的依赖性。它旨在实现快速迭代并使程序员能够创建内容创建工具和可视化/调试工具。它特别适合集成到游戏引擎、实时 3D 应用程序、全屏应用程序、嵌入式应用程序和控制台平台中。该项目专注于最大限度地减少状态同步、UI 相关的状态存储、设置和维护，并提供易于使用的界面来创建动态 UI 和代码驱动工具。它便携、高效且经过游戏行业的考验。该项目为不同的图形API和渲染平台提供了多种后端，并允许轻松集成到现有项目中。 （根据故事文本的 76% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64894</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 17:49:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]伦敦铁路伊丽莎白线现在提供 4 厘米的 4G 智能手机覆盖范围 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64893</link>
      <description><![CDATA[伊丽莎白线：中央车站现已拥有 4G 电话覆盖 
伦敦铁路伊丽莎白线目前在四个中心车站提供 4G 智能手机覆盖：邦德街、托特纳姆法院路、法灵登和利物浦街。这项新服务补充了车站现有的 WiFi 覆盖范围，并且连接速度比 WiFi 更快。伦敦交通局 (TfL) 和 Boldyn Networks 正在努力在 2024 年春季结束之前扩大整个伊丽莎白线的智能手机覆盖范围。此外，伦敦地铁西区的大部分路段现已拥有移动连接，维多利亚线和皮卡迪利线将于 2024 年 3 月底实现覆盖。到 2024 年底，整个地铁网络（包括伊丽莎白线）约 80% 的车站将实现移动覆盖。 Boldyn Networks 正在为移动覆盖的推出提供资金，并将容量出租给移动网络运营商。该项目是更广泛的互联伦敦计划的一部分，该计划旨在改善整个首都的数字基础设施和连通性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64893</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 17:44:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文讨论了在 devi 上高效运行大型语言模型 (LLM) 的挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64892</link>
      <description><![CDATA[内存有限的高效大型语言模型推理
本文讨论了在内存容量有限的设备上高效运行大型语言模型 (LLM) 的挑战。作者提出了一种方法，将模型参数存储在闪存上，并在推理过程中按需将它们传送到 DRAM。他们引入了两种技术，“窗口”和“行列捆绑”，以减少数据传输并增加从闪存读取的数据块的大小。通过利用稀疏性意识和上下文自适应加载，与朴素加载方法相比，作者在推理速度方面取得了显着提高。他们的方法允许运行高达可用 DRAM 大小两倍的模型，从而可以在资源受限的设备上运行 LLM。 （根据故事文本的 30% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64892</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 17:42:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在 codereliant.io 上的这篇文章中，强调了软件设计中可测试性的重要性。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64891</link>
      <description><![CDATA[使软件可靠：可测试性的重要性
在 codereliant.io 的这篇文章中，软件可测试性的重要性设计被突出。可测试性是指软件测试的容易程度，它直接影响软件的编写方式。软件测试越容易，错误识别和修复就越快、越准确。这篇文章讨论了自动化测试的基础知识以及它对于确保软件可靠性和质量的重要性。它还提到，了解可测试性的设计实践可以简化测试过程并提高整体软件质量。该帖子鼓励读者订阅他们的时事通讯以获取有关此主题的更多信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64891</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 17:41:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>