<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Jan 2024 05:48:41 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]富士通已就其在英国邮局丑闻中所扮演的角色道歉，并承认 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69634</link>
      <description><![CDATA[富士通对其软件帮助将无辜者送进监狱深感抱歉
富士通为其在英国邮政丑闻中所扮演的角色道歉，承认其错误的会计软件导致数百名邮政员工受到错误起诉。该公司联合首席执行官保罗·帕特森(Paul Patterson)在英国议会商业和贸易委员会举行的听证会上表示悔恨，并承认富士通系统存在缺陷和错误，导致了起诉。这起丑闻被称为英国历史上最严重的误判，导致许多无辜的副邮政局长入狱并遭受经济损失。富士通表示，它有道德义务为受害者提供赔偿。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69634</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 05:48:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了使用条形码技术来识别和跟踪个人[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69633</link>
      <description><![CDATA[条形码蜜蜂 (2020)
本文讨论了使用条形码技术来识别和跟踪蜂群中的个体蜜蜂。研究人员开发了一种名为 bCode 的小型 QR 码，可以贴在工蜂的胸部。每个 bCode 都带有一个可以实时追踪的唯一编号。在黑暗中观察蜜蜂在蜂巢架上自由飞行的群体，从而实现自然互动。该研究旨在了解社交网络中互动的特征，特别是关注蜜蜂相互传递液体食物的行为。研究人员发现，蜜蜂的通信网络是突发性的，表现出间歇性和不可预测的交互，类似于人类网络。研究发现“东西”通过网络的传播速度比随机网络快 50%，但其原因尚不清楚。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69633</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 05:31:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]阿拉斯加小鸡村的名字是怎么来的？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69632</link>
      <description><![CDATA[阿拉斯加的小鸡村是如何得名的？
阿拉斯加的小村庄“鸡”的名字有一个流行的起源故事，但这很可能是假的。根据故事，该村庄最初被命名为 Ptarmigan，因为该地区有丰富的鸟类，但定居者无法拼写它，并决定将其称为 Chicken。然而这个故事却被历史学家揭穿了。最广为接受的起源故事是，该村庄因该地区发现的金块的大小而得名，金块的大小与鸡饲料差不多。另一个起源故事表明，该村庄是以早期女性居民的名字命名的，她们被称为“漂亮小鸡”。虽然这个名字的真正起源可能永远不为人知，但这个故事强调了批判性地研究历史来源的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69632</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 04:50:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]此网页内容讨论了一种治疗创伤性脑损伤 (TBI) 的潜在新疗法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69631</link>
      <description><![CDATA[背包介导的抗炎巨噬细胞疗法治疗 TBI
该网页内容讨论了一种使用抗炎巨噬细胞治疗创伤性脑损伤 (TBI) 的潜在新疗法。 TBI 是一种使人衰弱的疾病，目前除了急性临床治疗外没有其他治疗方法。慢性炎症在 TBI 的进展中起着负面作用，而免疫细胞疗法具有调节炎症的潜力。具体来说，巨噬细胞非常适合这项任务，因为它们能够感知并迁移到受伤的组织。研究人员开发了一种称为“背包”的盘状微粒，它附着在巨噬细胞上并输送抗炎药物。在仔猪 TBI 模型中，背包介导的巨噬细胞疗法减少了炎症，减少了病变体积，并显示出组织修复的潜力。这项研究强调了基于巨噬细胞的免疫疗法治疗 TBI 的潜力。 （根据故事文本的 12% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69631</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 04:37:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了核武背景下单方面承认的想法[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69630</link>
      <description><![CDATA[如何更快地建造新核
文章讨论了英国核电站建设背景下的单方面承认的想法。正如帕特里克·瓦兰斯爵士所提议的，单方面承认表明，来自其他国家受人尊敬的监管机构的设计和批准应在英国自动接受，从而减少延误和成本。文章重点介绍了欣克利角 C 核电站的案例，这是英国几十年来建造的第一座核电站，其成本明显高于韩国的类似项目。作者认为，对核电站采取单方面认可将有助于更快的建设和更低的成本，同时也让监管机构能够专注于新的设计。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69630</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 04:34:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一名研究人员发现了近代历史上最大的密码泄露事件之一，其中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69629</link>
      <description><![CDATA[研究人员发现了近期历史上最大的密码泄露事件之一
一名研究人员发现了近代历史上最严重的密码泄露事件之一，近 7100 万个独特的凭据被盗，并在互联网上传播了至少四个月。特洛伊·亨特（Troy Hunt），《我被骗了吗？》的运营者违规通知服务，发现地下市场上发布的大量数据。此次泄露事件之所以意义重大，是因为其中近 2500 万个密码以前从未泄露过。这些密码是由恶意软件收集的，这些恶意软件从受感染的计算机中获取凭据，并且它们以明文形式出现，使它们容易受到攻击。此次泄露凸显了使用强而独特的密码和实施双因素身份验证的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69629</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 04:32:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 开放表格式（例如</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69628</link>
      <description><![CDATA[分析数据集不可避免地需要开放表格格式（例如 Iceberg）
Apache Iceberg、Apache Hudi 和 Databricks 的 Delta 等开源“表格式”的出现预计将成为企业 IT 架构的重大变革。这些格式允许将分析数据存储在结构良好、可快速查询且可修改的静态文件中。这种向 AWS S3 等云对象存储上以开放表格式存储数据的转变预计将成为企业管理和使用数据的主要主题。这些表格式的主要含义是它们是开源和标准化的，允许任何工具无需锁定即可访问数据。这可以使数据访问民主化并简化数据创新。由于开放标准、成本效益、可靠性、流支持和简单性等优点，开放表格式的采用被认为是不可避免的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69628</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 04:22:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Tunnel Rush 是一款令人上瘾的跑步游戏，挑战玩家在旋转的道路上导航 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69627</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：隧道冲刺
Tunnel Rush 是一款令人上瘾的跑步游戏，挑战玩家在旋转隧道中高速行驶，同时避免危险。玩家必须向左或向右移动以躲避危险的障碍物并到达通往下一关的光门。游戏设有一条无尽且色彩缤纷的隧道，墙壁上的图案不断变化，提供令人印象深刻的视觉体验。它还提供了第一人称视角，让玩家感觉更加沉浸在游戏中。排行榜可用于跟踪玩家的排名和分数。该游戏可在网络浏览器上运行，并可在 PC、Android 和 iOS 设备上玩。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69627</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 04:21:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Teller 是一款面向开发人员的开源通用秘密管理器，允许他们 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69626</link>
      <description><![CDATA[Teller：通用秘密管理器，永远不要离开终端使用秘密&lt; /a&gt;
Teller 是一款面向开发人员的开源通用秘密管理器，允许他们在不离开终端的情况下管理秘密。它旨在解决分散秘密的问题，并为云环境的使用提供简单、干净的工作流程。 Teller 支持各种保管库、密钥存储和云服务，例如 Hashicorp Vault、AWS Secrets Manager 和 Google Secret Manager。它可用于填充当前工作会话中的变量、使用环境变量运行子流程、检查变量、从流程输出中编辑机密、检测机密和值漂移等。作者提到，Teller 的与众不同之处在于提供了一套全面的功能和安全管理秘密的最佳实践。 （根据故事文本的 31% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69626</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 04:20:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]根据旧金山联邦储备银行进行的一项研究，产品 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/69625</link>
      <description><![CDATA[美联储研究发现远程工作似乎不会影响生产力&lt; /a&gt;
旧金山联邦储备银行的一项研究显示，自2020年以来，美国那些更适应远程工作的行业的生产率增长并未受到显着影响。研究发现，面对面工作较多的行业并未出现大幅增长。与远程工作安排相比，生产力的提升或下降更大。研究人员表示，几乎没有证据表明向远程和混合工作的转变对生产力增长产生了重大影响。这项研究强调了远程工作的弹性及其维持生产力水平的能力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/69625</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 04:03:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>