<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Apr 2024 02:48:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>问 HN：入门级软件工程工作的未来是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82652</link>
      <description><![CDATA[问HN：入门级软件工程的未来是什么工作？
标题：问 HN：入门级软件工程工作的未来是什么？

人工智能的进步是否会塑造入门级软件工程角色的未来？加入讨论未来几年对入门级 SWE 职位的需求可能会如何变化。分享您对 SWE 工作不断变化的性质以及对不同行业的潜在影响的观察。角色会减少、工作描述不同，还是完全不同？让我们一起探索各种可能性，并考虑不同行业的变革速度有何不同。根据您当前的角色或塑造您观点的经历分享您的见解。加入有关入门级软件工程工作未来的对话。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82652</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 02:48:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在“停产软件的威胁”中，作者反思了改变公司所面临的挑战 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82651</link>
      <description><![CDATA[停产软件的威胁 (2021)
在《停产软件的威胁》一书中，作者反思了多年来计算机和软件不断变化的挑战，强调了对工作流程和数据存储的影响。作者分享了使用 IBM 的 Visual Age for Java 和 Apple 的 Aperture 等已停产程序的个人经历，以及寻找合适替代品的努力。本文讨论了与专有数据格式相关的风险以及某些软件程序未来的不确定性。作者还谈到了 Apple macOS 更新的不断变化以及保持与旧软件版本兼容性的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82651</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 02:47:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]客户更喜欢对他们可以改进的产品进行众筹，因为他们希望在[...]中拥有发言权</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82650</link>
      <description><![CDATA[客户更喜欢众筹他们可以改进的产品
客户更喜欢对他们可以改进的产品进行众筹，因为他们希望对最终产品有发言权。尽管众筹有很多好处，但许多活动都失败了，因为公司提供了完全开发的产品，没有给客户留下参与的空间。这导致了对 Kickstarter 上 18,173 个活动的实证分析，揭示了让客户参与产品开发过程的重要性。众筹是创新融资的有力工具，每年筹集 13 亿美元，预计未来五年将翻一番。客户参与产品开发的转变正在重塑公司与消费者的联系方式。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82650</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 02:45:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>通过《数学艺术简介》3.1 版探索数学世界。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82649</link>
      <description><![CDATA[数学艺术的简要介绍
通过《数学艺术简介》3.1 版探索数学世界。这本开源教科书涵盖了逻辑、集合、关系和函数等基础主题，同时还深入研究了各种证明技术。 GIAM 的与众不同之处在于每章开头的有趣引文，为学习体验增添了独特的触感。 GIAM 提供文本、练习手册、提示和解决方案手册，甚至还有评论，全面介绍了数学艺术。最好的部分是什么？全部免费下载，也可以购买硬拷贝版本。立即与 GIAM 一起探索数学世界。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82649</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 02:31:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]全球最大代工芯片制造商台积电被迫撤离生产线 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82648</link>
      <description><![CDATA[台湾大地震后台积电撤离生产线
全球最大的代工芯片制造商台积电在台湾发生大地震后被迫撤离其在台湾的生产线。地震对设施造成严重损坏，引发人们对全球半导体供应链潜在中断的担忧。这一事件凸显了科技行业对自然灾害的脆弱性以及应急计划的重要性。台积电正在努力评估受损程度，并尽量减少对其运营的影响。请继续关注这一事态发展的最新动态。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82648</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 02:26:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国联邦通信委员会终于采取行动解决美国电话网络的安全缺陷 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82647</link>
      <description><![CDATA[美联储决定对已有多年历史的 SS7 间谍漏洞电话网络采取行动
FCC 最终采取行动解决美国电话网络中的安全缺陷，特别是 SS7 和 Diameter 协议，这些协议多年来一直容易受到间谍和监视的攻击。据称，这些缺陷已被外国政府和监控机构利用。参议员罗恩·怀登对这些漏洞造成的威胁表示担忧，呼吁制定强制性最低网络安全标准以保护国家安全。 FCC 目前正在寻求电信提供商的意见，以了解他们为防止滥用这些协议所做的努力。这标志着确保美国电话网络免受潜在威胁的重要一步。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82647</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 02:15:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]密苏里州杰克逊县因涉嫌勒索勒索事件已宣布进入紧急状态 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82646</link>
      <description><![CDATA[密苏里州因涉嫌勒索软件攻击而宣布进入紧急状态 
密苏里州杰克逊县已宣布进入紧急状态，原因是疑似勒索软件攻击破坏了关键 IT 系统，导致办公室和纳税和结婚证等服务关闭。这次袭击恰逢针对体育场馆销售税提案的特别选举。虽然调查正在进行中，但官员们尚未发现数据泄露的证据。该县正在与网络安全合作伙伴合作解决这一问题，并可能需要紧急资金来减轻影响。敦促居民保持耐心，县政府正在努力解决这一问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82646</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 01:54:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]键盘不仅仅是打字工具；</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82645</link>
      <description><![CDATA[键盘：机械、薄膜和屈曲弹簧&lt; br/&gt;
键盘不仅仅是打字工具；它们会极大地影响您的打字体验。机械键盘具有触觉反馈和定制选项，通常被认为是最好的键盘类型。与薄膜键盘相比，机械开关的组件和设计提供了更扎实的手感。此外，机械键盘提供的自定义选项允许用户微调他们的打字体验。有些人发现机械按键的反馈和行程可以帮助缓解身体不适并提高打字速度和准确性。总的来说，了解机械键盘、薄膜键盘和屈曲弹簧键盘之间的差异可以帮助您选择最适合您打字需求的选择。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82645</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 01:16:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 巴西特种部队 G.E.F.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82644</link>
      <description><![CDATA[巴西特种部队为拯救亚马逊而战
巴西特种部队 G.E.F. 正在打击亚马逊地区的非法采矿活动，前总统博尔索纳罗否认这一问题，加剧了这场危机。现任总统卢拉已采取行动，领导突击搜查矿工并减少森林砍伐。尽管取得了进展，但随着矿工继续返回原住民土地以获取经济利益，挑战仍然存在。 G.E.F.面临障碍，包括缺乏支持采矿的军方和地方官员的支持。这种情况突显了该地区贫困、财富和环境保护等复杂问题，保护亚马逊的努力持续面临阻力和挫折。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82644</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:43:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 人抗小鼠抗体 (HAMA) 是在人体中发现的一种抗体，可对免疫 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82643</link>
      <description><![CDATA[人抗鼠抗体
人抗小鼠抗体（HAMA）是一种在人类体内发现的抗体，可与小鼠的免疫球蛋白发生反应。这种反应可能会使癌症和免疫疾病的抗体治疗变得复杂，因为患者可能会对小鼠抗体产生过敏反应，导致从皮疹到肾衰竭等一系列症状。令人惊讶的是，至少百分之十的普通人群携带动物源性抗体，通常来自小鼠。争议在于使用小鼠来生产单克隆抗体，这给动物带来了痛苦。然而，现在使用体外方法在没有小鼠的情况下制造抗体，消除了与 HAMA 反应相关的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82643</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:34:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>