<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Mar 2024 00:49:57 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>佛罗里达州即将禁止替代肉类并将其定为犯罪，特别是细胞培养 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79791</link>
      <description><![CDATA[佛罗里达州正在禁止替代肉类并将其定为犯罪&lt; /a&gt;
佛罗里达州即将禁止替代肉类，特别是细胞培养肉，并将其定为犯罪，州长罗恩·德桑蒂斯对此表示强烈支持。该州众议院已经通过了一项法案，等待州长签署。立法者认为，围绕这种肉类的未知数太多，担心它对养牛业和道德界限的影响。然而，Eat Just 的 Josh Tetrick 等批评者认为，这种肉类可以通过减少对环境的影响来彻底改变该行业。田纳西州和阿拉巴马州等其他州也在考虑类似的禁令，这可能会将该行业推向韩国和以色列等国家。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79791</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:49:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Loblaw 正面临强烈反对，因为它在自助结账时测试收据扫描仪，以打击 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79790</link>
      <description><![CDATA[Loblaw 在自助结账时测试收据扫描仪时面临强烈反对
Loblaw 在测试自助结账收据扫描仪以打击盗窃时面临强烈反对。顾客必须扫描收据的条形码才能打开金属门，但许多人认为这具有侵扰性，感觉像罪犯。一些购物者措手不及，引发警报和延误。加拿大零售委员会报告称，由于通货膨胀，入店行窃事件不断增加，而洛布劳则声称有组织犯罪是一个主要问题。由于顾客质疑他们在没有不当行为证据的情况下拘留购物者的权利，因此出现了法律问题。尽管存在争议，其他主要杂货店也采取了类似的措施。关于平衡安全性和客户体验的争论仍在继续。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79790</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:47:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]印度和其他地区的农业太阳能革命正在耗尽土地[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79789</link>
      <description><![CDATA[农业中的太阳能革命如何耗尽地下水&lt; br/&gt;
印度和其他地区的太阳能农业革命正在以惊人的速度耗尽地下水储备。虽然太阳能水泵为农民提供免费水，但这项技术的成功正在威胁已经面临干涸风险的含水层的生存能力。印度和撒哈拉以南非洲等地区太阳能水泵的迅速扩张加剧了水危机，地下水位每年大幅下降。尽管存在环境问题，各国政府和援助机构仍在继续推广太阳能水泵，以提高粮食产量和减少贫困​​，进一步加剧了不断减少的水资源储备的竞争。 （根据 82% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79789</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:46:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] HypnoLaus 研究在瑞士洛桑进行，旨在评估患病率 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79788</link>
      <description><![CDATA[一般人群睡眠呼吸障碍的患病率 
HypnoLaus 研究在瑞士洛桑进行，旨在利用最先进的多导睡眠图记录技术和更新的定义来评估普通人群中睡眠呼吸障碍的患病率。研究发现睡眠呼吸障碍的患病率很高，23.4% 的女性和 49.7% 的男性出现中度至重度症状。这种疾病与高血压、糖尿病、代谢综合征和抑郁症有关。这些结果表明，由于当前记录技术的敏感性增加，应修改睡眠呼吸障碍的定义。该研究强调了对普通人群进行这种疾病筛查以解决重要公共卫生问题的重要性。 （根据故事文本的 23% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79788</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:41:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] zeux.io 上的帖子深入探讨了 LLM 推理光速的复杂性，焦点 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79787</link>
      <description><![CDATA[LLM推理光速
zeux.io 上的帖子深入探讨了 LLM 推理速度的复杂性光，重点关注该过程的理论限制和影响。它探讨了语言模型推理的机制，详细介绍了矩阵向量乘法和注意力计算。这篇文章以 Mistral-7B 为例，讨论了带宽在确定推理所需的最短时间方面的重要性。它还强调了理论界限在优化软件实现和硬件性能方面的重要性。引入组查询注意力的概念作为减少带宽需求的方法。总的来说，这篇文章强调了理论建模在提高推理效率方面的价值。 （根据 85% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79787</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:29:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 西雅图要求送货司机提高工资的法律适得其反，导致客户 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79786</link>
      <description><![CDATA[西雅图法律规定更高的送货司机工资是一场灾难 
西雅图要求提高送货司机工资的法律适得其反，导致顾客删除他们的应用程序、食品订单锐减以及司机工资减少。工资下限背后的复杂计算导致了过高的送货费用，导致司机的需求和收入下降。当地企业和弱势群体也感受到了影响。尽管居民和官员提出了担忧，市议会仍然致力于执行该法令。未来看起来黯淡，额外的成本和费用即将出现。旨在帮助工人的进步政策最终可能弊大于利，这凸显了对更好解决方案的需求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79786</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:27:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TL;DR：Mintlify 遇到了安全漏洞，通过 lea [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79785</link>
      <description><![CDATA[Mintlify GitHub 读/写令牌泄漏
TL;DR：Mintlify 遇到了安全漏洞，通过泄露的 GitHub 令牌获得了未经授权的访问。我们立即采取行动撤销代币，加强安全措施，并与网络安全公司合作进行调查和预防。用户无需采取任何操作，因为问题已得到解决。正在进行的措施包括与网络安全公司合作、加强监控系统以及启动赏金计划。 Mintlify 始终致力于透明度、安全性和用户信任。如有任何疑问，联系电子邮件都会受到保护。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79785</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 23:46:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 几十年来，塑料行业一直在故意推动回收神话，尽管 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79784</link>
      <description><![CDATA[几十年来，塑料行业故意推动回收神话[视频](https ://news.ycombinator.com/item?id=39729976)
几十年来，塑料行业一直在故意宣扬回收神话，尽管事实上美国只有 5% 到 6% 的塑料实际上得到了回收。一份新报告揭示了该行业逃避监管并继续产生大量塑料垃圾的策略。全球每年生产 4.3 亿吨塑料，是时候重新思考我们的塑料消耗和废物管理方法了。与 NPR 记者 Michael Copley 和 Ali Rogin 一起深入探讨有关塑料行业误导性做法的争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79784</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 23:22:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加入我们在巴黎举办的 Open Food Facts 黑客马拉松，重点关注 Perl 在食品中的使用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79783</link>
      <description><![CDATA[巴黎黑客马拉松 Perl / Open Food Facts
加入我们在巴黎举办的 Open Food Facts 黑客马拉松，重点关注 Perl 在项目中的使用。该活动与法国商人合作，将于 3 月 23 日至 24 日举行，涵盖提高代码可读性、试验现代 Web 框架以及增强 Perl 工具支持等主题。可以远程参与，您所需要的只是一台至少有 8GB RAM 的计算机。不要错过这个为伟大事业做出贡献并提高您的编程技能的机会。立即通过 alex@openfoodfacts.org 注册。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79783</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 22:54:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在 Slate 的这项调查中，Kesia Lyng 的慢性疲劳综合症经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79782</link>
      <description><![CDATA[Gardasil 测试可能遗漏了什么
在 Slate 的这项调查中，Kesia Lyng 在参加 Gardasil 临床试验后患慢性疲劳综合症 (CFS) 的经历引发了对该疫苗安全性测试的质疑。虽然默克公司维持加卫苗的安全性，但研究设计的缺陷和试验中使用的方法不可靠令人担忧。该研究追踪副作用的复杂方法使得客观评估变得不可能，导致不良事件的漏报。欧洲卫生监管机构对默克的做法表示担忧，称其非常规且不理想。该调查揭示了疫苗安全测试的复杂性以及更透明地报告潜在副作用的必要性。 （根据故事文本的 35% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79782</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 22:47:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>