<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Mar 2024 18:13:53 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>rachel.fast.ai 上的文章挑战了 Highl [...] 的“人工智能将治愈癌症”的普遍信念。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77365</link>
      <description><![CDATA[“人工智能将治愈癌症”误解了人工智能和医学
关于 rachel.fast.ai 的文章挑战了普遍的信念通过强调人工智能在医学中的复杂性，“人工智能将治愈癌症”。虽然人工智能在检测疾病和预测结果方面显示出前景，但作者对其对患者的实际影响表示担忧。文章讨论了自动化决策系统如何对边缘化人群造成不成比例的伤害，并列举了导致饥饿、债务和医疗保健减少的错误示例。作者强调了将患者观点纳入医疗人工智能研究的重要性，并呼吁采用更多参与性的机器学习方法。总的来说，这篇文章对人工智能和医学的交叉点提供了一个发人深省的观点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77365</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 18:13:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]皇家墨尔本理工大学的一个团队开发了一种具有超自然特性的3D打印钛结构[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77364</link>
      <description><![CDATA[3D打印钛结构展现超自然力量
RMIT 大学的一个团队开发了一种 3D 打印的钛结构，具有超自然的强度，可耐受高达 350°C 的温度。他们的目标是增强材料以承受高达 600 °C 的温度，用于航空航天或消防无人机应用。虽然该技术尚未广泛应用，但他们相信未来会变得更容易获得。该团队欢迎潜在应用的合作，并强调协作设计和解决问题的重要性。该研究发表在《Advanced Materials》上，并由澳大利亚研究委员会资助。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77364</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 18:06:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>美英在入侵伊拉克之前未能了解萨达姆的真实意图。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77363</link>
      <description><![CDATA[阿喀琉斯陷阱：美国如何致命地未能读懂萨达姆
美英在入侵伊拉克之前未能了解萨达姆的真实意图。萨达姆在生命的最后几年里写小说并痴迷于阿拉伯语语法，他相信中央情报局知道伊拉克没有大规模杀伤性武器。他甚至询问部长们是否有任何隐藏的计划。由于缺乏与伊拉克的接触，华盛顿没有注意到萨达姆变成了一个受骗者。自克林顿政府以来，伊拉克政权更迭一直是美国的政策，阿尔·戈尔是其坚决拥护者。布什对萨达姆的个人恩怨以及共和党要求他完成其父亲开创的事业的压力导致了伊拉克战争。萨达姆坚信美国不会入侵，直到为时已晚，最终导致了他的垮台。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77363</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 17:50:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在一个充满营销、招揽、广告和政治接触的世界中，负担 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77362</link>
      <description><![CDATA[我将继续选择退出
在一个充满营销、招揽、广告和政治接触的世界中，选择退出的负担落在了个人身上。从电子邮件营销活动到直邮邮件，持续不断的沟通可能会让人感到不知所措。作者对不得不不断选择退出不需要的消息表示沮丧，并呼吁转向选择加入系统。他们拒绝参与那些坚持要求他们关注的公司或活动，而宁愿只把时间花在他们真正关心的事情上。尽管过程很费力，作者发誓仍会继续选择退出，希望创造一个更加尊重和更少侵入的数字环境。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77362</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 17:49:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于 Kraken X53 无法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77361</link>
      <description><![CDATA[使用 Python 和 Grafana 实现更好的 PC 散热
由于 Kraken X53 无法根据液体温度控制风扇，升级到 Ryzen 5950X 会导致风扇速度不稳定并产生噪音。为了解决这个问题，编写了一个 Python 脚本来根据 CPU 和液体温度控制风扇和泵的速度，利用液体的热质量实现更平稳的冷却。通过与 sysfs 和 lm-sensors 连接，该脚本成功控制了风扇速度和温度。控制环路读取温度并调整泵、机箱风扇和散热器风扇的 PWM 负载。这种创新的解决方案可减少噪音、灰尘和潜在的节流，从而提高 PC 冷却效率。 （根据 47% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77361</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 17:48:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国犯罪团伙一直在美国各地建立非法杂草农场，挑战墨西哥 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77360</link>
      <description><![CDATA[中国犯罪团伙是美国各地非法杂草农场的幕后黑手 
中国犯罪团伙一直在美国各地建立非法杂草农场，挑战墨西哥卡特尔对大麻市场的控制权。俄克拉荷马州、俄勒冈州、加利福尼亚州、新墨西哥州和缅因州等州的中国经营活动激增，其中一些与被称为“三合会”的犯罪集团有关。这些农场的蔓延难以遏制，逮捕和抓获事件变得越来越频繁。中国移民被以虚假借口引诱在这些农场长时间工作，利润可能会回流到中国。由于产品中发现有害化学物质，“三联杂草”的渗透引起了合法杂草行业的关注。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77360</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 17:47:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] REST 是如何变得与 REST 相反的？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77359</link>
      <description><![CDATA[REST 如何变得与 REST 相反？ （2022）
在这篇文章中，Carson Gross 探讨了科技行业对 REST 一词的误解，强调了真正的 RESTful API 和 RPC 风格的 API 之间的混淆。他深入研究了 REST 的历史，强调了 Roy Fielding 的原始定义以及超文本作为约束的重要性。 Gross 将体现 REST 原则的 HTML 响应与不足的 JSON 响应进行了对比。他幽默地解释了行业如何转向将非 RESTful API 称为 RESTful，追踪从 XML-RPC 到 JSON 的演变以及 Richardson 成熟度模型的采用。最终，他主张回归真正的 REST 原则。 （根据故事文本的 59% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77359</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 17:43:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 伦敦一家招聘机构的董事 George Ralph Dunn 分享了对 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77358</link>
      <description><![CDATA[为亿万富翁的家配备员工是什么感觉 
伦敦一家招聘机构的董事乔治·拉尔夫·邓恩 (George Ralph Dunn) 分享了为亿万富翁（即所谓的“校长”）家庭配备人员的见解。从专为杜宾犬聘请厨师到为私人岛屿上的奢华派对配备人员，邓恩谨慎地驾驭着这个秘密行业。他讨论了避免不良雇主、在极端财富中保持观点以及将候选人的个性与校长相匹配。该行业的繁荣和差距可能令人不安，但邓恩强调为员工提供良好收入的重要性。邓恩注重声誉和客户满意度，揭示了超级富豪的幕后世界。 （根据故事文本的 73% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77358</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 17:29:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在关于用 Rust 编写在 user-spa 中运行的 Linux 调度程序系列的第 2 部分中 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77357</link>
      <description><![CDATA[用 Rust 编写一个在用户空间运行的 Linux 调度程序 (第 2 部分）
在关于用 Rust 编写在用户空间中运行的 Linux 调度程序系列的第 2 部分中，作者深入研究了使用 Rust 创建一个通用框架来在用户空间中实现调度策略的可能性。通过将 Rust 和 eBPF 代码之间的低级通信抽象到一个单独的 crate 中，开发人员可以专注于制定调度策略，而无需处理复杂的内核细节。作者介绍了 scx_rustland_core crate，它简化了 Linux 调度程序的实现。这篇文章还包括有关 crate 提供的 API 的详细信息以及一个名为 scx_rlfifo 的新 Rust 调度程序的实际示例。 scx_rustland 代码的重构产生了更紧凑、更高效的调度程序。 （根据 69% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77357</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 17:24:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>汽车和房屋的保险费用都在上涨，让许多消费者感到手头拮据。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/77356</link>
      <description><![CDATA[一切都在以惊人的速度上涨：为什么汽车、房屋保险费用昂贵风起云涌
汽车和房屋的保险费用都在上涨，让许多消费者感到手头拮据。房主埃兹拉·克罗夫特 (Ezra Croft) 的保费上涨了 700 美元，而尽管在家工作，保罗·莫罗 (Paul Morro) 的汽车保险费用却增加了 600 美元。保险公司将这一激增归因于通货膨胀、维修成本上升以及自然灾害的增加。虽然一些消费者能够通过更换运营商来省钱，但许多消费者别无选择，只能支付更高的保费。随着费用持续攀升，一些人正在考虑缩小保险范围或不购买保险，这给个人和社区带来风险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/77356</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 17:23:02 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>