<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Feb 2024 00:27:43 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]光纤带你上网。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72453</link>
      <description><![CDATA[光纤为您带来互联网。现在他们也听火车
通常用于互联网连接的光纤电缆现在被用于一个新用途：监听火车。科学家们开发了一种称为分布式声学传感（DAS）的技术，可以检测火车沿轨道运行产生的振动。通过分析光在光缆中传播的方式所受到的干扰，研究人员可以识别铁轨的潜在问题，例如裂缝或枕木断裂。 DAS 还可用于检测其他事件，例如火山爆发和地震。该技术有可能减少对铁轨进行人工检查的需要并提高安全性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72453</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 00:27:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网页内容摘自让·鲍德里亚 (Jean Baudrillard) 的《拟像与模拟》。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72452</link>
      <description><![CDATA[拟像和模拟
网页内容摘自让·鲍德里亚 (Jean Baudrillard) 的《拟像与模拟》。鲍德里亚探索了拟像的概念，他将其定义为隐藏真相而不是再现真相的东西。他举了一个例子，地图变得非常详细，覆盖了整个领土，但随着帝国的衰落，地图变得磨损和毁坏。鲍德里亚认为，模拟不再是代表一个领域或现实，而是通过模型生成超现实。他讨论了真实与想象之间区别的消失，以及拟像的潜在危险，特别是与宗教和上帝概念相关的危险。 （根据 23% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72452</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 00:14:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，Google Research 的 Rajat Sen 和 Yichen Zhou 介绍了 TimesFM，一个 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72451</link>
      <description><![CDATA[用于时间序列预测的纯解码器基础模型
在这篇博文中，来自 Google Research 的 Rajat Sen 和 Yichen Zhou 介绍了 TimesFM，这是一种用于时间序列预测的仅解码器基础模型。他们解释说，深度学习模型由于其准确性而在预测时间序列数据方面变得流行，但它们通常需要漫长的训练和验证周期。另一方面，TimesFM 在大型时间序列语料库上进行了预训练，无需额外训练即可对未见过的数据提供不错的预测。作者强调，TimesFM 在各种基准测试中表现良好，并且优于统计方法和强大的深度学习模型。他们还提到 TimesFM 将在 Google Cloud Vertex AI 中向外部客户提供。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72451</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 00:06:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了非洲版权法中公有领域的概念，具体 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72450</link>
      <description><![CDATA[公共领域：知识作为公共物品
作者讨论了非洲版权法中公有领域的概念，特别关注尼日利亚。他们表示沮丧的是，虽然尼日利亚确实有关于公有领域的规定，但版权法并未像加纳那样在版权法中明确提及。作者认为，在版权法中明确提及公有领域将使其得到更多认可，并强调知识作为公共物品的重要性。他们还强调了知识在发展中的作用以及让所有人都能获取知识的必要性。作者建议维基媒体用户组可以在非洲国家提高认识和倡导公有领域概念方面发挥作用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72450</guid>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2024 00:01:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 作者提供了如何阅读令人畏惧的论文或书籍的技巧。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72449</link>
      <description><![CDATA[令人畏惧的论文/书籍以及如何阅读它们&lt; br /&gt;
作者提供了如何阅读令人畏惧的论文或书籍的技巧。他们强调阅读背后有目的和明确意图的重要性，以及理解材料的核心部分而不陷入不必要的细节的重要性。作者建议将阅读分成较短的部分，并用休息时间奖励自己。他们还建议优先考虑现有知识，并通过跟踪阅读时间来寻求责任感。作者建议与朋友讨论内容或像教别人一样处理材料。他们还提到使用不同的学习方式，例如大声朗读或创建视觉效果。作者通过艰巨的论文和书籍分享了他们的个人经历，强调了坚持的重要性，并欣赏尊重读者时间的作家。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72449</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 23:59:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Stripe 已锁定我们的帐户并正在向所有人退款。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72448</link>
      <description><![CDATA[Stripe 已锁定我们的帐户并正在向所有人退款。我能做什么？
old.reddit.com 上这篇文章的作者分享在他们的新业务推出后，他们的 Stripe 账户被锁定并且所有订单都被退款后，他们感到沮丧和痛苦。他们在短短几个小时内就收到了 100 多个订单，预计收入约为 20,000 美元。作者声称他们遵循了帐户验证的所有必要步骤并且进行了合法交易。他们甚至在家里放了他们销售的产品，并提供了证据。然而，尽管他们做出了努力，Stripe 还是关闭了他们的账户，并向他们收取了约 2,000 美元的费用。作者正在寻求有关如何解决此问题的建议。在更新中，作者提到他们的帐户在一天的压力后已重新激活。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72448</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 23:34:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 虚拟现实：仍然没有完全实现。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72447</link>
      <description><![CDATA[虚拟现实：仍然不完全存在。 – 安德烈·卡帕蒂 (Andrej Karpathy)
作者 Andrej Karpathy 分享了他在虚拟现实 (VR) 方面的个人经验，并讨论了该技术的现状。他回忆起 20 世纪 90 年代第一次接触 VR 以及最初对其潜力的兴奋。然而，他指出，VR 的发展速度并没有他希望的那么快，进步有限，而且缺乏广泛采用。 Karpathy 随后描述了他自己在 Oculus Kickstarter 众筹活动中的经历以及他最终购买 Vive 和 Oculus 消费者版本的经历。他承认，虽然虚拟现实“相当酷”，但它没有达到他或他朋友的期望。他强调了技术演示价格过高、VR 设计反模式以及可能导致负面体验的游戏错误等问题。尽管存在这些挑战，Karpathy 认为 VR 在三个方面具有潜力：全身体验、创意体验和社交体验。他最后指出，VR 目前主要由游戏主导，但他质疑游戏是否会成为 VR 成功背后的推动力。 Karpathy 认为 VR 需要提供的不仅仅是游戏体验才能真正起飞。 （根据 83% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72447</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 23:32:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 介绍 hnto.pics，这是一个根据 [...] 对黑客新闻 (HN) 故事进行分类的网站</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72446</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：按感兴趣主题分类的 HN 故事 
隆重推出 hnto.pics，这是一个对黑客新闻 (HN) 进行分类的网站基于兴趣主题的故事。该平台旨在让用户更轻松地查找和探索与编程、软件和计算机科学相关的故事。通过简单直观的界面，用户可以浏览各种类别，发现他们感兴趣的领域中最新、最流行的 HN 故事。无论您是开发人员、软件工程师，还是只是对科技世界感兴趣， hnto.pics 提供了一种方便的方式来保持更新并参与最新的讨论和趋势。查看并探索根据您的兴趣定制的 HN 故事的广阔世界。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72446</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 23:31:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]最近发现的超级地球 TOI-715 b 是一个令人兴奋的发现，因为它绕 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72445</link>
      <description><![CDATA[宜居带中的“超级地球” 
最近发现的超级地球 TOI-715 b 是一个令人兴奋的发现，因为它绕着一颗红矮星运行，而红矮星比太阳更小、温度更低。众所周知，红矮星拥有小型岩石世界，这使它们成为寻找宜居行星的最佳候选者。这些行星的轨道距离恒星更近，但由于红矮星更小、温度更低，它们仍然可以位于恒星的宜居带内。轨道越近也意味着这些行星更频繁地穿过其恒星的表面，使它们更容易被发现和观察。 TESS（凌日系外行星勘测卫星）发现了 TOI-715 b，自 2018 年发射以来，它一直被添加到天文学家的宜居带系外行星收藏中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72445</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 23:31:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Gem 是一家软件公司，帮助科技公司满足基于种族和性别的招聘配额。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72444</link>
      <description><![CDATA[这家公司为硅谷的种族和性别招聘目标提供支持&lt; /a&gt;
Gem 是一家软件公司，帮助科技公司满足基于种族和性别的招聘配额。他们的软件允许招聘人员在整个招聘过程中跟踪性别和种族/民族，帮助公司精确填写多元化配额。 Gem 的软件通过自我 ID、手动覆盖和预测 AI 来收集人口统计数据。该公司网站上的多元化招聘部分展示了公司使用 Gem 根据种族和性别进行招聘的案例研究。然而，Gem 的招聘做法引起了人们的担忧，因为他们似乎为某些群体指定了特定的职位，而这可能是法律不允许的。该公司预测种族和性别的人工智能也引起了人们的关注。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72444</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 23:26:24 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>