<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Apr 2024 05:55:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]最近的一项研究表明，只有 57 家石油、天然气、煤炭和水泥生产商分别 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82877</link>
      <description><![CDATA[仅 57 家公司与 2016 年以来 80% 的温室气体排放有关&lt; /a&gt;
最近的一项研究显示，自 2016 年《巴黎气候协议》签署以来，仅 57 家石油、天然气、煤炭和水泥生产商就造成了全球温室气体排放量的 80%。这些国有控股和股东所有的公司被认为是气候危机的主要推动者。分析显示，尽管政府承诺减少排放，但许多大型生产商实际上增加了化石燃料的产量和相关排放量。这项由碳专业数据库编制的研究引发了争议，并呼吁这些强大的实体承担责任。这些数据已用于气候诉讼，并引发了关于化石燃料生产商应对其活动造成的损害的道德责任的讨论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82877</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 05:55:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 禁止下班后发邮件和打电话？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82876</link>
      <description><![CDATA[禁止下班后发送电子邮件和通话吗？科技老板说你最好禁止初创公司
旧金山的科技领袖们对加州一项拟议的法律表示不满，该法律将禁止下班后发送电子邮件和打电话，认为这会扼杀初创企业的创新精神。议员马特·哈尼 (Matt Haney) 介绍了 AB 2751，旨在建立在约定时间后“断开”与工作相关的沟通的权利。加里·谭（Garry Tan）和保罗·格雷厄姆（Paul Graham）等科技公司首席执行官正在反击，提倡深夜工作的好处以及初创企业中灵活性的重要性。甚至像马丁·施克雷利这样有争议的人物也参与了进来，其中一些人呼吁取消所有科幻初创公司。该法案将于近期在立法机关进行辩论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82876</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 05:41:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Cally 是由 Nick Williams 创建的创新型开源日期选择器 Web 组件。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82875</link>
      <description><![CDATA[Cally：无障碍声明
Cally 是由 Nick Williams 创建的创新型开源日期选择器 Web 组件。这个与框架无关的工具是轻量级的，并拥有详细的可访问性声明，展示了它如何在 JAWS、NVDA 和 VoiceOver 等流行的屏幕阅读器中进行测试。这种级别的可访问性文档使 Cally 与其他 JavaScript 库区分开来，并为 Web 开发的包容性设定了高标准。 Williams 对无障碍的承诺值得赞扬，并成为其他开发人员效仿的典范。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82875</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 05:36:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，作者挑战了改进打字的传统方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82874</link>
      <description><![CDATA[您不必打字更快才能打字更快
在这篇博文中，作者挑战了提高打字速度的传统方法，并介绍了一种独特的解决方案：文本扩展器。通过为经常输入的短语分配缩写，用户可以节省时间并提高效率，而无需实际更快地输入。作者强调了该工具对于重复性任务（如用户名、URL 和电子邮件回复）的价值，强调了潜在的节省时间的好处。这种非常规的打字方法为常见问题提供了巧妙的解决方案，使其成为一种令人惊讶的创新方式，可以更聪明地工作，而不是更辛苦。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82874</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 05:28:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]台湾遭遇强烈地震，但其准备工作仅九次就得到了回报 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82873</link>
      <description><![CDATA[台湾为大地震做好了充分准备——比部分地区更充分美国
台湾遭受了强烈地震，但其准备工作得到了回报，据报道仅九人死亡。自 1999 年毁灭性的集集地震以来，岛上强大的预警系统和现代抗震建筑规范发挥了重大作用。相比之下，美国西海岸的城市在防震方面取得了不同程度的进展，没有一个能够与台湾首都台北相媲美。台湾先进的预警系统通过电话和直播电视节目发送警报，是其安全基础设施的重要组成部分。这场地震成为美国科学家和政治领导人评估自身准备情况的标尺。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82873</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 05:27:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在一项开创性的裁决中，华盛顿州法官禁止使用人工智能增强的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82872</link>
      <description><![CDATA[华盛顿州法官禁止使用人工智能增强视频作为证据
在一项开创性的裁决中，华盛顿州法官禁止在三重谋杀案中使用人工智能增强视频作为证据，理由是担心该技术的不透明方法以及可能混淆目击证人的证词。这起案件涉及一名男子被指控在西雅图地区一家酒吧外开枪致人死亡，这凸显了围绕在刑事诉讼中使用人工智能的日益激烈的争论。虽然被告的律师辩称增强视频准确地描述了事件，但检察官和专家对其可靠性和准确性表示怀疑。这项裁决揭示了在法律环境中使用人工智能技术所面临的挑战和争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82872</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 05:26:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]据报道，继禁令之后，苹果公司正在深入研究个人家庭机器人的世界 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82871</link>
      <description><![CDATA[据报道苹果正在探索个人家庭机器人
据报道，苹果在放弃电动汽车项目后，正在深入研究个人家庭机器人的世界。据称，苹果公司的工程师正在开发一款能够跟随用户在家中四处走动的机器人，以及一款利用机器人技术调整显示屏的桌面设备。此举是在苹果关闭其电动汽车团队之后做出的，这是其进军新产品市场的努力的一部分。虽然家庭机器人项目仍处于早期阶段，但苹果的硬件工程部门和人工智能团队正在监督开发。亚马逊等其他科技公司也探索了家庭机器人，但取得了不同程度的成功。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82871</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 04:24:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Sei 是一个人工智能驱动的营销和客户沟通合规平台，正在招募 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82870</link>
      <description><![CDATA[Sei (YC W22) 正在招聘首席工程师（现场、印度）
Sei 是一个人工智能驱动的营销和客户沟通合规平台，正在招聘首席工程师来塑造公司的技术、产品和文化。 Sei 得到了顶级投资者的支持，并由来自领先公司的经验丰富的个人创立，提供了一个快节奏的环境，其技术堆栈包括 Typescript、Python、Kafka、Spark 等。 Sei 强调持续反馈、产品所有权和人性等价值观，寻找具有深思熟虑工作记录和行动倾向的多面手工程师。该公司提供有竞争力的薪酬和福利，但期望有强烈的职业道德、高质量的产出、团队合作以及在古尔冈的现场服务。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82870</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 04:16:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]由日本鹌鹑细胞制成的澳大利亚实验室培育的肉在新加坡首次亮相 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82869</link>
      <description><![CDATA[澳大利亚实验室培育的鹌鹑细胞肉登陆新加坡市场
由日本鹌鹑细胞制成的澳大利亚实验室培育肉在新加坡首次亮相，标志着人造肉行业的一个重要里程碑。该产品背后的澳大利亚公司 Vow 已获得澳大利亚食品监管机构的初步批准，预计将在今年年底获得全面批准。这款冻糕以 Forged 品牌出售，被描述为高价位的奢侈品，对新加坡的高档餐厅很有吸引力。 Vow 专注于提供独特且独特的食品，这使得他们在新兴的人造肉领域中脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82869</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 04:11:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Apple 经历了大范围的中断，影响了 App Store、Apple TV、Apple Music 和其他 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82868</link>
      <description><![CDATA[App Store 以及 Apple TV、Apple 播客、和Apple Music
周三晚上，苹果公司遭遇了大范围的服务中断，影响了 App Store、Apple TV、Apple Music 和其他服务。系统状态页面显示，中断从东部时间下午 6:31 开始，但到东部时间晚上 7:35，所有服务均已恢复并运行。 @AppleSupport 帐户没有提供问题的原因。此次服务中断是继 WhatsApp 全球服务中断之后发生的，给许多用户造成了干扰。苹果公司后来解决了这个问题，但对于这家科技巨头来说，突然停机的情况很少见。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82868</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 03:51:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>