<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Dec 2023 03:12:31 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>欧洲联盟。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62996</link>
      <description><![CDATA[欧盟。就具有里程碑意义的人工智能法案达成协议，领先于美国
欧盟 (EU) 就旨在监管人工智能的人工智能法案达成了一项具有里程碑意义的协议。该法案包括对风险进行分类、加强透明度以及对违规行为进行处罚的条款。它要求科技公司披露数据并进行严格的测试，特别是对于自动驾驶汽车和医疗设备等高风险应用。该协议是在欧盟代表之间进行马拉松式会谈后达成的，其中包括对该法律有争议的方面的妥协。该立法被誉为全球监管机构的模板，预计将影响其他司法管辖区。批评者对国家安全和治安豁免表示担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62996</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 03:12:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者讲述了圣诞节期间在哞上看守价值 10 万美元的爆炸物的经历 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62995</link>
      <description><![CDATA[月球上的圣诞节
作者讲述了 1996 年在月球上守护价值 10 万美元炸药的圣诞节。他反思了家的概念以及自己在密西西比州长大的经历。由于感到与家人和新家疏远，他决定在假期期间在烟花帐篷里工作。尽管母亲很担心，他还是接受了这份工作并到达了帐篷，遇到了一个名叫唐尼的男人，他向他展示了商品。这个故事凸显了作者对逃避的渴望和他愿意接受新经历的意愿。 （根据故事文本的 39% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62995</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 03:11:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Wine 开发版本 9.0-rc1 现已发布。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62994</link>
      <description><![CDATA[Wine 9.0 RC1 – 在 Linux、BSD、Solaris 和macOS
Wine 开发版本 9.0-rc1 现已推出。这是即将推出的 Wine 9.0 的第一个候选版本。它标志着每年代码冻结期的开始。新版本包括升级到版本 1.10 的捆绑 vkd3d、支持最新 GnuTLS 的 DH 加密密钥、Wayland 驱动程序中的键盘布局支持以及各种错误修复。我们鼓励用户测试此版本并报告任何问题，以帮助使最终的 9.0 版本尽可能好。各种发行版的源代码和二进制包可供下载。 （根据故事文本的 27% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62994</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 03:05:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]谷歌承认，展示其新的人工智能大语言模型的实践视频[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62993</link>
      <description><![CDATA[Google 承认已上演 Gemini AI 演示实践视频
谷歌承认，展示其新的人工智能大语言模型 Gemini 的实践视频是上演的，而不是实时录制的。与双子座的声音互动是后来配音的，录制过程中没有使用语音提示。该视频是使用静态图像帧和文本提示制作的，Gemini 仅响应键入的提示和上传的图像。该视频本意是为了激励开发者，但这一承认却引发了争议，并引发了人们对演示视频与 Gemini 实际能力之间差距的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62993</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 02:59:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这篇文章讨论了混合动力汽车在美国日益普及的问题[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62992</link>
      <description><![CDATA[混合动力汽车的困境
本文讨论了混合动力汽车作为全电动汽车 (EV) 的替代品在美国日益普及的问题。尽管电动汽车销量不断增长，但仍面临价格高、电池续航里程有限以及充电基础设施不足等挑战，让消费者保持警惕。另一方面，混合动力车提供汽油和电力的组合，因此比传统燃油汽车的排放量更低。然而，汽车制造商在决定是投资混合动力汽车还是只专注于电动汽车时面临着两难境地。福特和 Stellantis 等一些汽车制造商正在增加混合动力汽车的产量，而通用汽车和大众等其他汽车制造商则更专注于电动汽车。文章强调了这一决定所涉及的复杂性和财务考虑。作者还指出，犹豫是否要全电动的消费者可能会转向混合动力汽车，以节省汽油费用。然而，如果汽车制造商过早放弃混合动力汽车或长期依赖混合动力汽车，可能会影响向电动汽车的过渡，并对环境产生负面影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62992</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 02:54:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在这篇题为“网络浏览器的鲁莽、无限范围”的文章中，作者认为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62991</link>
      <description><![CDATA[网络浏览器的鲁莽、无限范围（2020）
在这篇题为“网络浏览器的鲁莽、无限范围”的文章中，作者认为网络浏览器中无限范围和永久功能蔓延的策略是鲁莽的，并且已经持续了太长时间。作者对所有 1,217 个 W3C 规范进行了字数统计，发现总字数为 1.14 亿字，因此无法构建新的 Web 浏览器。这种复杂性的后果包括浏览器资源密集型、产生大量 CVE，并成为其创建者的代理而不是用户代理。作者呼吁将重点转向性能和稳定性，而不是添加新功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62991</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 02:53:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了 woo 最早结构用途的证据的发现 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62990</link>
      <description><![CDATA[至少在 476,000 年前最早使用木材进行结构的证据&lt; /a&gt;
本文讨论了最早的木材结构使用证据的发现，其历史至少可以追溯到 476,000 年前。证据来自南非卡兰博瀑布的挖掘工作，在阿舍利地平线中发现了经过改造的木制品。这些物品包括一根带有横向凹口的原木，暗示着有意的造型和构造。通过发光分析对木材进行了年代测定，并进行了物种级别的鉴定。这些发现为了解早期人类的技术能力以及他们操纵和使用木材用于结构目的的能力提供了宝贵的见解。 （根据故事文本的 64% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62990</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 02:40:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能研究实验室 OpenAI 承认他们的最新语言 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62989</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 承认 GPT-4 变得“更懒”&lt; br/&gt;
人工智能研究实验室 OpenAI 承认，他们最新的语言模型 GPT-4 正在变得“更懒”。这一承认是在用户注意到模型的性能和创造力下降之后做出的。 OpenAI 解释说，GPT-4 的懒惰是因为该模型过于依赖现有模式，而不是经常产生新的想法。虽然这可能会让一些人感到失望，但 OpenAI 向用户保证，他们正在积极致力于解决这个问题并改进模型的功能。有趣的是，即使是先进的人工智能模型也能表现出类似人类的特征，比如懒惰。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62989</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 02:35:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]根据公共政策研究与共同财富研究所的报告，m [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62988</link>
      <description><![CDATA[大型能源和消费品公司的“超额利润”推高了通胀，报告
根据公共政策研究与共同财富研究所的一份报告，主要能源和消费品公司通过转嫁超出保护其利润所必需的成本增加，从而加剧了通货膨胀。报告指出，一些企业的市场力量，尤其是石油和天然气、食品生产和大宗商品领域的企业，加剧了通货膨胀。对 1,350 家公司财务报告的分析发现，2022 年底名义利润比 2019 年平均高出 30%。报告认为，企业利润并不是通胀的唯一驱动因素，但企业利润并未在报告中得到充分体现。当前围绕其原因的争论。壳牌、埃克森美孚、嘉能可和卡夫亨氏被认为是利润远远超过通胀的公司。 “贪婪通货膨胀”（企业过度提高价格）的影响一直受到争议，但一些分析师和政策制定者将其视为通货膨胀的潜在影响因素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62988</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 02:30:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]深圳新电子必备指南是安德鲁“bu [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62987</link>
      <description><![CDATA[深圳电子新基本指南
《深圳新电子必备指南》是 Andrew &quot;bunnie&quot; Huang 原创指南的更新版本，新增章节由 Naomi Wu 编写。该指南是为不懂普通话的人士在深圳华强电子市场导航时提供的采购工具。当地居民 Naomi Wu 是一名技术达人，她在指南中添加了她的观点，涵盖了数字礼仪和声誉管理等重要的技术和文化主题。该指南已全面更新，添加了新地图和地点，反映了自 2016 年原版指南出版以来深圳的变化。该书将通过 Crowd Supply 和其他小型书商、创客空间和电子商店出售。它不会在亚马逊上提供，也不会有电子版本。该指南预计将于三月初交付给支持者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62987</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 02:24:04 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>