<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Feb 2024 21:04:46 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Stract 是一个革命性的搜索引擎，使用户能够自定义他们的搜索 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72717</link>
      <description><![CDATA[Stract：开源、非营利搜索引擎
Stract 是一款革命性的搜索引擎，让用户能够定制自己的搜索体验。与其他搜索引擎不同，Stract 是开源且非营利的，这意味着它不受公司利益或广告收入的驱动。 Stract 的一个独特功能是它的“光学”工具，它允许用户通过消除模仿网站并参与各种主题的讨论来定制搜索结果。此外，Stract 支持 Indieweb 运动，并提供博客卷供用户发现新的有趣的内容。学术资源也得到优先考虑，使 Stract 成为学生和研究人员的宝贵工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72717</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 21:04:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 总部位于伦敦的 YC 公司 Meticulous 正在招聘一名现场创始工程师加入 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72716</link>
      <description><![CDATA[Meticulous (YC S21) 正在招聘员工以消除 UI 测试
总部位于伦敦的 YC 公司 Meticulous 正在招聘一名现场创始工程师加入他们的团队。他们的使命是通过创建一种工具来加速软件开发，该工具可以让开发人员零费力地捕获 Web 应用程序中的 UI 错误。该工具的工作原理是在网站上插入一行 JavaScript，记录数千个真实用户会话，并在 PR 的头和基础提交上重放它们。它会在关键点截取屏幕截图，并比较这些屏幕截图，以便在投入生产之前捕获视觉回归。该公司已筹集 400 万美元，并得到硅谷著名创始人和技术领导者的支持。他们正在寻找技术精湛、令人愉快、拥有高级技能和 5 年以上行业经验的工程师。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72716</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 21:03:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>先生。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72715</link>
      <description><![CDATA[先生。困难：威廉·加迪斯和难读书籍的问题 (2002)
在这篇文章中，乔纳森·弗兰岑以威廉·加迪斯为例讨论了书籍难读的问题。弗兰岑回忆说，他收到了读者发来的愤怒邮件，这些读者对他在媒体上的不政治言论感到不安。他探索了小说如何与读者建立联系的两种不同模型：地位模型（重视难度并将其视为卓越的标志）和契约模型（注重读者的乐趣以及与作品的联系）。弗兰岑承认自己是一个契约型的人，并分享了他阅读加迪斯的《认可》的经历，他发现这本书很困难，但最终还是有收获的。 （根据 19% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72715</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 20:54:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]欧洲修复权联盟正在庆祝一项新的欧盟法律，该法律将使修复 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72714</link>
      <description><![CDATA[新的欧盟法律将使特定产品的维修更加经济实惠
欧洲维修权联盟正在庆祝一项新的欧盟法律，该法律将使特定产品的维修变得更加经济实惠。该法律支持独立维修，并引入了原装备件合理价格的规则，并禁止妨碍独立维修以及使用兼容和重复使用的备件的软件做法。然而，该法律仅适用于欧盟立法规定可修复性要求的产品。该联盟敦促制定更广泛的规则，涵盖更多产品类别。该法律也未能提供更广泛的维修信息和备件获取渠道。欧盟委员会将建立一个在线平台，以提高维修方案的可见性和成本的透明度。该法律还要求卖家在法定保修期内提出维修，并在维修后将保修期延长一年。然而，这种激励措施仍然不如提供替代品，后者还附带额外的两年法律保障。该联盟呼吁下一届欧盟委员会致力于生态设计，以确保更多产品的可修复性规则，并呼吁各国政府引入修复资金。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72714</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 20:53:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在他的著作《放慢速度：去增长宣言》中，哲学教授和马克思主义学者 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72713</link>
      <description><![CDATA[禁止私人飞机和每周工作 4 天是激进的做法– 和流行
哲学教授兼马克思主义学者斋藤晃平在他的著作《放慢脚步：去增长宣言》中提出了一个更加可持续和公平的社会的激进愿景。斋藤认为，资本主义驱动的无情消费和生产加剧了气候危机和全球不平等。他主张去增长，即刻意收缩经济，以此作为重新分配资源并优先考虑人类福祉和地球福祉的一种方式。令人惊讶的是，斋藤的书已成为畅销书，在日本销量超过 50 万册，并受到国际关注。他讨论了为什么他的反资本主义思想引起了读者的共鸣，以及如何在实践中实施去增长。斋藤建议采取禁止私人飞机、减少过度消费、提供免费必需品和服务等措施，以实现更加可持续和稳定的生活。虽然有些人认为去增长在政治上具有挑战性并且不受欢迎，但斋藤认为，随着时间的推移，价值观和原则的转变可以带来重大变化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72713</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 20:51:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了数字表型分析在协助筛选方面的潜力[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72712</link>
      <description><![CDATA[电脑眼中的自闭症
本文讨论了数字表型分析在协助筛查和诊断自闭症方面的潜力。研究人员正在使用算法来分析腕带等可穿戴设备的数据，以预测攻击行为并跟踪自闭症特征随时间的变化。目标是为临床医生提供更多信息，帮助评估治疗效果并提高诊断准确性。然而，还有一些挑战需要克服，例如进行实时预测和确保算法的准确性。本文强调了警告系统的潜在好处，该系统使用腕带信号在麻烦发生时向佩戴者和护理人员发出警报。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72712</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 20:51:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]有关泰勒·斯威夫特和超级碗的阴谋论正在极右翼势力中传播[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72711</link>
      <description><![CDATA[有关泰勒·斯威夫特和超级碗的阴谋论正在传播
关于泰勒·斯威夫特和超级碗的阴谋论正在极右、支持唐纳德·特朗普的保守派中传播。这些理论声称，斯威夫特与堪萨斯城酋长队近端锋特拉维斯·凯尔斯的关系是一个阴谋的一部分，目的是让总统竞选对乔·拜登有利。关于斯威夫特涉嫌充当政府工厂的毫无根据的说法已经流传了一段时间，但超级碗和有争议的总统竞选的碰撞将右翼的强烈抵制推向了新的高度。对斯威夫特的关注也引发了滥用，包括露骨的 Deepfake 图像的传播。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72711</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 20:28:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]纽约大学的物理学家声称已经解决了“反向洒水器”问题[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72710</link>
      <description><![CDATA[“反向洒水器”问题的新解决方案 
纽约大学的物理学家声称已经解决了自 20 世纪 40 年代以来一直困扰科学家的“反向喷水器”问题。该问题涉及确定如果水被吸入而不是被泵出时喷头的旋转方向。研究人员发现，反向喷头在吸水时和喷水时以相反的方向旋转，这挑战了传统观念。该研究将实验室实验与数学模型结合起来，解释反向喷头的操作。这些发现对于理解流体动力学具有重要意义，并且可以在各个行业中得到应用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72710</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 20:25:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]诈骗者利用 Deepfake 技术冒充高级管理人员并欺骗多人 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72709</link>
      <description><![CDATA[Deepfake 诈骗视频公司花费 2600 万美元：香港警方
诈骗者利用 Deepfake 技术冒充高管，诱骗香港一家跨国公司将 2600 万美元转入指定银行账户。这是该市首批此类案件之一，凸显了虚假信息和滥用生成人工智能的可能性。诈骗者在与财务部门的一名员工进行视频电话会议时冒充该公司驻英国的首席财务官。诈骗者使用 YouTube 上公开的假冒目标视频和音频，并使用 Deepfake 技术来模仿他们的声音。调查正在进行中，尚未逮捕任何人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72709</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 20:13:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 隆重推出 reezavatar.shop，这是一款网络应用程序，可让您将任何照片转换为 L [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/72708</link>
      <description><![CDATA[Show HN：制作乐高风格头像的网络应用程序/任何图片中的场景
隆重推出 reezavatar.shop，一款可让您进行变形的网络应用程序将任何照片放入乐高风格的头像或场景中。只需点击几下，您就可以将自己、您的朋友甚至您的宠物变成超级酷的迷你雕像。最好的部分？已经生成了超过 10,000 个雕像头像，展示了这种独特工具的受欢迎程度和成功。无论您是乐高爱好者，还是只是在寻找一种有趣且富有创意的方式来个性化您的在线形象，reezavatar.shop 已满足您的需求。准备好以全新的乐高风格让您的照片栩栩如生！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/72708</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 20:05:35 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>