<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Jan 2024 03:09:47 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 抱歉，我无法生成此内容的摘要，因为未提供该内容。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71262</link>
      <description><![CDATA[我两岁的卧室里有一些奇特的东西让我对我们的宇宙有了一个启示
抱歉，我无法生成此内容的摘要，因为未提供该内容。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71262</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 03:09:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国政府将实施一项新规则，要求科技公司 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71261</link>
      <description><![CDATA[OpenAI 和其他公司在启动新人工智能时必须警告美国政府项目
美国政府将实施一项新规则，要求 OpenAI、谷歌和亚马逊等科技公司在使用大量计算能力训练人工智能模型时通知政府。这项要求最早可能于下周生效，旨在让政府能够获取有关敏感人工智能项目和正在进行的安全测试的关键信息。该规则是去年 10 月发布的更广泛行政命令的一部分，公司还必须披露使用的计算能力和数据所有权等细节。此外，当外国公司使用其资源训练大型语言模型时，云计算提供商将被要求报告。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71261</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 02:59:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]德国外交部专家称，俄罗斯一直在进行大规模的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71260</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯幕后操纵虚假信息活动，破坏对乌克兰的支持&lt; br/&gt;
德国外交部专家表示，俄罗斯一直在推特上开展大规模虚假信息活动，以破坏对乌克兰的支持。分析人士发现，有超过 50,000 个虚假用户帐户参与了协调一致的德语信息活动，这些活动支持俄罗斯有关入侵乌克兰的说法。这些机器人每天可以发送多达 200,000 条推文，俄罗斯周末和公共假期的活动会减少。虚假信息运动旨在煽动德国人的不满情绪，削弱人们对政府、民主制度和媒体的信心。有人担心这场运动可能会影响即将举行的德国和欧洲议会选举。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71260</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 02:44:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Z世代内部的战争是年轻男女之间在政治问题上日益扩大的分歧。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71259</link>
      <description><![CDATA[Z世代内部的战争
Z世代内部的战争是年轻男女之间在政治问题上日益扩大的分歧。在过去的十年里，这一代女性变得更加自由，而年轻男性却没有。女性 Z 世代更有可能投票、关心政治问题、参与社会运动和抗议。 #MeToo 运动在塑造年轻女性的政治观点方面发挥了重要作用，使她们能够捍卫自己的权利，并优先考虑堕胎和女性在政治中的代表性等问题。另一方面，许多 Z 世代男性感到社会正在反对他们，并认为他们面临歧视。他们正在转向右翼并寻求保守意识形态的支持。 Z 世代男性和女性之间的这种分歧导致他们的距离越来越远，并为自己的问题互相指责。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71259</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 02:23:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] lmt 项目是一个用 Go 编写的命令行程序，允许用户运行 appli [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71258</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：黑客 Cgroup 控制程序资源 
lmt 项目是一个用 Go 编写的命令行程序，允许用户运行使用 cgroupsv2 强制实施资源限制的应用程序。它是为 Linux 系统设计的，需要 cgroupsv2 支持。该项目提供了设置进程的 CPU 和内存限制以及要使用的内核数量的功能。它还包括一个“ps”命令，该命令提供使用 lmt 运行的程序所使用的资源的实时视图。作者提到，该项目与其他项目的区别在于使用 systemd 库来创建和管理 cgroup，并且他们正在开发自己的 cgroup 管理器，该管理器可以在容器和非 systemd 发行版中工作。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71258</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 02:17:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国各地的学校正在使用监控技术来抓捕学生 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71257</link>
      <description><![CDATA[学校正在使用监控技术来捕捉学生吸电子烟的情况&lt; br/&gt;
美国各地的学校正在使用监控技术来捕捉学生在校园内吸电子烟的情况。每个监控设备的成本可能超过 1,000 美元，而且安装时学生通常并不知情。一些学校将传感器与监控摄像头配对，以便在电子烟传感器启动时捕捉学生离开浴室的情况。这项技术的使用引发了有关隐私问题的争议。然而，支持者认为这有助于解决未成年人中普遍存在的电子烟问题。传感器还可以检测其他声音，例如枪声或表明可能存在欺凌行为的关键词。 COVID-19 大流行为学校投资这项技术提供了额外的资金机会。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71257</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 01:54:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Fossil 集团宣布将退出智能手表业务并专注于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71256</link>
      <description><![CDATA[Fossil 正在退出智能手表
Fossil 集团宣布将退出智能手表业务，转而专注于传统手表、珠宝和皮革制品。这一决定是在智能手表领域近年来发生显着变化之际做出的。该公司的缺席将在市场上留下一个空白，因为 Fossil 一直是 Wear OS 智能手表最多产的制造商之一。 2021 年推出的 Gen 6 将是最后一款 Fossil 智能手表，但该公司将在未来几年继续支持现有的 Wear OS 手表。这一决定并不完全出乎意料，因为 Reddit 上流传着有关 Fossil 退出智能手表业务的谣言和猜测。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71256</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 01:53:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]德国揭露了俄罗斯策划的一场重大虚假信息活动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71255</link>
      <description><![CDATA[德国揭露俄罗斯在 X 上的虚假信息活动
德国发现俄罗斯在在线平台 X 上策划了一场重大虚假信息活动，旨在激起人们对柏林支持乌克兰的愤怒。德国外交部委托的专家发现了超过 50,000 个虚假用户帐户，这些帐户总共生成了超过 100 万条德语推文。该竞选活动指责德国总理奥拉夫·肖尔茨政府忽视本国人民，转而援助乌克兰与俄罗斯的冲突。这些账户还经常在模仿合法媒体的网站上分享虚假新闻报道。这些发现引发了人们对复杂的虚假信息活动对选举影响的担忧，特别是在极右翼选择党越来越受欢迎的德国。欧盟外交政策负责人何塞普·博雷尔警告说，世界各地的选举将成为虚假信息活动的主要目标。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71255</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 01:42:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者讨论了创建实用且简单的补偿计划的重要性 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71254</link>
      <description><![CDATA[又一个实用的销售代表薪酬计划
作者讨论了为销售人员制定实用且简单的薪酬计划的重要性。他们强调该计划需要激励正确的活动并与公司目标保持一致。作者建议从销售人员的年度总薪酬开始，并使用基本工资与目标佣金的比率。他们还建议设定雄心勃勃但可实现的配额，并使用线性佣金结构，并在达到 100% 配额时提供奖金。作者建议使用佣金率和加速器来鼓励销售代表超越他们的配额。他们还提到了考虑交易的某些修饰因素的重要性。作者最后强调需要在明确的激励措施和简单的计算之间取得平衡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71254</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 01:36:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]白宫呼吁通过立法，以保护人们免受[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/71253</link>
      <description><![CDATA[白宫呼吁立法阻止 Taylor Swift AI 造假
白宫呼吁通过立法，以保护人们免受人工智能生成的虚假性图像的侵害。这一声明是针对泰勒·斯威夫特假性感照片在社交媒体上传播的回应。白宫新闻秘书卡琳·让-皮埃尔称这一事件“令人震惊”，并强调国会应采取立法行动解决这一问题。这些图片最初在某个特定平台上传播，花了大约 17 个小时才被删除。让-皮埃尔强调了社交媒体平台执行自己的规则以防止此类材料传播的重要性。白宫此前已成立了一个特别工作组来解决网络骚扰问题，但让-皮埃尔承认，拼凑的方法是不够的，有必要立法。国会批评社交媒体平台的节制做法，但通过法规一直是一个挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/71253</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 01:24:24 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>