<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Dec 2023 11:38:18 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]作者认为美国政府应该公开其关于不明飞行物的知识，或者[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64857</link>
      <description><![CDATA[美国政府应该告诉公众它对不明飞行物的了解
作者认为，美国政府应该向公众披露有关不明飞行物或不明飞行物（UAP）的知识。他们强调了两党对参议院多数党领袖查克·舒默提出的不明飞行物透明度法案的支持，该法案旨在成立一个委员会来解密有关不明飞行物的政府记录。作者承认，对于退役空军军官大卫·格鲁什关于外星飞船的说法的可信度存在不同意见，但强调飞行员已经多次目击不明飞行物，而且政府已经研究这一现象数十年。他们批评一小群共和党人阻止透明度条款，表明他们的反对可能源于对政府保密的普遍偏好，而不是对不明飞行物的具体了解。作者认为，透明度符合公共利益，可以为解密其他重要政府信息树立先例。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64857</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 11:38:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 为什么要进行 TYPE_CHECKING？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64856</link>
      <description><![CDATA[为什么要进行 TYPE_CHECKING？
Web 内容的作者讨论了 Python 中条件导入的使用及其背后的原因。他们解释说，条件导入用于处理自定义类之间的循环依赖关系，并弥合 mypy 强制执行的类型检查和运行时类型检查之间的差距。作者表达了他们对 Python 类型生态系统缺乏信任，并指出类型有时可能会产生误导。它们提供了 Python 类型提示的简要说明以及它们如何帮助减少程序中的错误。作者还讨论了 Python 中类型检查和运行时检查之间的差异以及使用条件导入的含义。他们警告读者在使用类型注释时要小心，因为它们基于松散的保证。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64856</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 11:15:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在此网络内容中，作者为早期职业程序员提供了建议。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64855</link>
      <description><![CDATA[给读过所有其他建议文章的新软件开发人员的建议
在此网络内容中，作者为早期职业程序员提供了建议。他们承认有很多建议，但又提供了 13 条他们认为被忽略的建议。作者强调批判性思维和根据个人情况评估建议的重要性。他们还鼓励尝试不同的想法，不要害怕犯错误，因为这是学习过程的一部分。作者推荐阅读《调试：9条规则》一书，强调了发现自己的编程“正确之道”的意义。他们告诫不要过于沉迷于“正确的方式”并使其成为自己的身份。作者还建议了解最佳实践和惯例背后的推理，并探索各种工具隐藏的深度。他们鼓励与公司不同部门的人员互动，并尝试不同类型的编程来找到自己喜欢的工作领域。作者解释了为什么软件领域不断变化，并建议在采用新技术时保持保守。最后，他们提醒读者要尽力而为，按照自己的价值观生活，并享受这段旅程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64855</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 11:10:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Notesnook 是一款开源、零知识的私人笔记应用程序，可让您编辑[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64854</link>
      <description><![CDATA[Notesnook – 开源、零知识的私人笔记应用
Notesnook 是一款开源、零知识的私人笔记应用程序，可让您完全按照自己想要的方式编辑笔记。借助用户友好的界面，您可以在一个地方完成所有操作，从创建表和任务到嵌入各种媒体。我们的富文本编辑器确保您可以自定义笔记的每个小细节。 Notesnook 的与众不同之处在于它对隐私和安全的承诺。通过零知识加密，您的笔记完全私密，只有您自己可以访问。该应用程序非常适合那些重视隐私并希望完全控制自己的笔记体验的人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64854</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 11:07:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在印度中央邦，一个家庭一直在崇拜巴掌大小的“石球”，以祈求平安。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64853</link>
      <description><![CDATA[印度：中央邦家族的神圣图腾原来是恐龙蛋&lt; /a&gt;
在印度中央邦，一个家庭世世代代崇拜手掌大小的“石球”，相信它们是保护农田和牲畜的图腾。然而，勒克瑙萨尼古科学研究所的一组研究人员发现，这些石球实际上是泰坦龙物种的恐龙蛋化石。泰坦巨龙是地球上最大的恐龙之一，生活在大约 7000 万年前。这一发现使得该地区发现的恐龙蛋数量不断增加，最近在 MP 的达尔区发现了 250 多个恐龙蛋。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64853</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 11:04:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]电动滑板车公司Bird已根据美国破产法第11章申请破产，标志着[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64852</link>
      <description><![CDATA[电动滑板车公司Bird申请破产
电动滑板车公司 Bird 已根据美国破产法第 11 章申请破产，标志着该公司动荡的一年的结束。伯德证实，该公司正在进行财务重组过程，以加强其资产负债表，同时继续正常运营。该公司于2021年上市，但面临股价下跌，导致其从纽交所退市。首席执行官 Travis VanderZanden 于 6 月离开公司，Bird 在收购竞争对手 Spin 后也宣布裁员。申请破产保护的目的是出售伯德的资产并实现盈利。值得注意的是，伯德的加拿大和欧洲业务并不属于破产申请的范围。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64852</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 11:02:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网络内容讨论了 Somleng，一个开源通信平台即服务 (CP [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64851</link>
      <description><![CDATA[开源基础设施 Somleng
Web 内容讨论了 Somleng（开源通信平台即服务 (CPaaS) 和电信即服务 (TaaS)）如何动态扩展其基础设施。它解释说，Somleng 包括一个仪表板和 API，供客户配置其帐户和管理其凭据，以及一个仪表板和 API，供公司提供自己品牌的类似 Twilio 的服务。该文章强调，Somleng 在全球范围内的各种用例中都有使用，包括为远程医疗服务和国家预警系统提供支持。它还讨论了 Somleng 基础设施的组件，例如 Ruby on Rails 应用程序、负载平衡器和用于可编程语音应用程序的 FreeSWITCH。该文章提到了 SIP 和 NAT 影响基础设施的问题。 （根据故事文本的 9% 进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64851</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 10:54:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]ClimateTriage 网站介绍了 Python 热工程系统 (TESPy)，这是一个 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64850</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：ClimateTriage – 有影响力的开源贡献&lt; br /&gt;
ClimateTriage 网站介绍了 Python 热工程系统 (TESPy)，这是一个开源软件包，为热工程工厂提供了全面的模拟工具包。这一强大的工具可用于各种应用，包括发电厂、区域供热系统和热泵。 TESPy 在 GitHub 上拥有超过 213 颗星，在开发人员和工程师中广受欢迎。它的最后一个活动表明该项目正在积极维护和更新。这项开源贡献具有影响力，为热工领域的工作人员提供了宝贵的资源。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64850</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 10:38:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者描述了他们在访问伦敦时由于普遍存在的不安和不适 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64849</link>
      <description><![CDATA[在伦敦的七个小时教会了我关于监视资本主义的知识 
作者描述了他们在访问伦敦时由于该市普遍存在的监视资本主义而感到的不安和不适。他们强调了各种监视实例，从面部识别摄像头到不断提醒报告可疑行为。作者还讨论了企业对城市的接管，广告和宣传促进了消费主义和从众。他们批评 Nutmeg 和 Revolut 等公司的不真实性，这些公司声称具有革命性，但最终被大银行收购。作者还讨论了非接触式支付的兴起以及让现金显得过时的推动力，最终使大型金融和科技公司受益。 （根据故事文本的 36% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64849</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 10:00:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pissandshittium 是一款革命性的浏览器，以其严肃的态度而自豪。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64848</link>
      <description><![CDATA[Pissandshittium：不在乎的浏览器
Pissandshittium 是一款革命性的浏览器，以其严肃的态度而自豪。这个浏览器的名字反映了其大胆和毫无歉意的本质，它并不关心遵守社会规范或取悦用户。它专为那些厌倦了相同的旧浏览体验并想要不同的东西的人而设计。然而，值得注意的是，最新版本的 Pissandshittium 目前遇到了一些问题。虽然这可能被一些人视为有争议或令人惊讶，但它只会增加浏览器独特而大胆的吸引力。因此，如果您准备好接受一款真正不在乎的浏览器，请尝试一下 Pissandshittium。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64848</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 09:43:23 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>