<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Dec 2023 18:04:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] Booking.com 用户对该公司对黑客攻击的反应表示愤怒， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62220</link>
      <description><![CDATA[Booking.com 用户对公司针对黑客行为的回应感到愤怒 
Booking.com 用户对该公司针对黑客行为的反应表示愤怒这导致客户赔钱。欺诈者已经能够渗透到该应用程序并欺骗用户向他们而不是酒店付款。该公司声称正在实施新的安全功能，但承认不存在万无一失的解决方案。成为诈骗受害者的客户对 Booking.com 感到沮丧缺乏追回损失资金的支持。该公司坚称正在不断监控和阻止新的威胁，但用户要求更好的安全措施。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62220</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 18:04:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这篇文章反对创作者​​因侵犯版权而起诉人工智能公司的想法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62219</link>
      <description><![CDATA[创作者就版权问题起诉人工智能公司，进一步巩固了大型科技公司的地位 
文章反对创作者​​起诉人工智能公司侵犯版权的想法，并指出这只会进一步巩固大型科技公司的地位。作者解释说，版权法历来有利于看门人而不是艺术家，将其用作对抗人工智能公司的工具会给创作者带来灾难性的后果。作者预测，如果人工智能公司被迫为他们训练的材料付费，这将导致一些大型实体充当版权的中央存储库，而实际的艺术家则获得很少的补偿。这最终将使大型科技公司受益，并抑制创新和竞争。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62219</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 18:03:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]欧洲之星阿姆斯特丹至伦敦航线将关闭约六个月 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62218</link>
      <description><![CDATA[欧洲之星阿姆斯特丹至伦敦列车取消六个月&lt; br/&gt;
欧洲之星阿姆斯特丹至伦敦航线将从 2024 年 6 月开始关闭约六个月。关闭的原因是阿姆斯特丹中央火车站正在进行翻修，在英国脱欧手续完成后，该车站将没有足够的空间容纳前往伦敦的乘客。在此期间，从阿姆斯特丹和鹿特丹前往伦敦的乘客需要在布鲁塞尔换乘火车。欧洲之星和荷兰铁路一直在努力寻找一种解决方案，最大限度地减少对客户和经济的影响。虽然关闭令人失望，但新航站楼将于 2025 年 1 月投入使用，以便阿姆斯特丹和伦敦之间有更多直达航班。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62218</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 17:38:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>塞拉菲尔德是欧洲毒性最强的核电站，被描述为“无底地狱，金钱 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62217</link>
      <description><![CDATA[塞拉菲尔德：“无底地狱、金钱和绝望”
塞拉菲尔德是欧洲毒性最强的核电站，一位英国前国务卿将其描述为“地狱、金钱和绝望的无底深渊”。该遗址位于英格兰西北部的坎布里亚海岸，占地超过 6 平方公里，长期以来一直遭受灾难和争议，包括 1957 年的 Windscale 火灾。该遗址的运营和清理成本估计为 2630 亿英镑，使其成为财政风险。塞拉菲尔德隶属于核退役管理局，负责清理英国各地的 17 个地点。该地点对环境的影响和对放射性污染的担忧一直是持续存在的问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62217</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 17:28:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Joe Rogan 再次夺得 Spotify 冠军</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62216</link>
      <description><![CDATA[Joe Rogan 再次夺得 2023 年 Spotify 播客第一名
备受争议的播客乔·罗根 (Joe Rogan) 的节目《乔·罗根体验》(The Joe Rogan Experience) 再次荣登 Spotify 2023 年最受欢迎播客排行榜榜首。然而，有人猜测该节目是否仍将在 Spotify 上独家播放，因为该公司面临着控制播客的压力。在内容支出方面。 Rogan 与 Spotify 的协议价值超过 2 亿美元，预计将于 2024 年初或中期到期。该节目过去曾面临争议，包括对罗根反疫苗事件的抗议。尽管 Rogan 取得了成功，但 Spotify 的播客策略并不仅仅依赖于他的节目，因为他们拥有一系列流行的原创播客。 Spotify 相信播客在未来五年内可以实现 40%-50% 的潜在毛利率。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62216</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 17:27:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 生物遗传学公司 23andMe 在向 SEC 提交的文件中披露了数据泄露事件。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62215</link>
      <description><![CDATA[23andMe 黑客获取了大量用户个人数据 
生物遗传学公司 23andMe 在向 SEC 提交的文件中披露了数据泄露事件。此次泄露影响了该公司约 0.1% 的客户群，即约 14,000 人。攻击者能够访问包含其他用户祖先个人资料信息的文件，这些信息是通过“DNA 亲属”功能共享的。该公司确认了被盗数据的真实性，其中包括基于用户基因的血统和健康相关信息。此次泄露很可能是撞库造成的，后来发现被盗数据在暗网上出售。违规程度和受影响的用户数量仍不清楚。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62215</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 17:22:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了智能电视上可能对[...]产生负面影响的各种设置。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62214</link>
      <description><![CDATA[关闭不良的电视设置
本文讨论了智能电视上可能对观看体验产生负面影响的各种设置，并建议将其关闭。这些设置（例如运动插值、动态对比度和降噪）可能会扭曲图像，使电影看起来像肥皂剧。作者建议导航到电视设置并关闭这些功能，或者使用电影制作模式（如果可用）。这些设置的名称因制造商而异，因此不提供全面的指南。文章还提到，关闭这些设置可以节省少量电量。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62214</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 17:14:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了在犯罪率预测中纳入误差线的重要性。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62213</link>
      <description><![CDATA[预测需要有误差线
本文讨论了在犯罪率预测中纳入误差线的重要性。作者批评了提供点预测的做法，认为它们总是错误的。相反，作者建议提供预测区间来显示潜在的结果范围。然后，作者使用 ARIMA 模型进行了分析，以证明合理的预测误差是什么样的。文章在 GitHub 上提供了代码和数据，供读者复制分析。作者将他们的预测与理查德·罗森菲尔德的预测进行了比较，指出虽然他们的点估计不同，但总体预测是相似的。 （根据故事文本的 63% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62213</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 17:13:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]蝴蝶园艺是一种创造、改善和维护蝴蝶栖息地的方法，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62212</link>
      <description><![CDATA[蝴蝶园艺
蝴蝶园艺是一种创造、改善和维护蝴蝶、船长和飞蛾栖息地的方法。理想的蝴蝶园包含蝴蝶生命各个阶段（从卵到成虫）的栖息地。蝴蝶幼虫以植物为食，可以是通才，也可以是专才。成年后，蝴蝶主要以花蜜为食，但它们也会吃腐烂的水果、树液和腐肉。创建蝴蝶栖息地不仅有利于蝴蝶，也有利于蜜蜂、甲虫和苍蝇等其他授粉媒介。蝴蝶园可以帮助减少因发展、农药使用、木本侵占和非本地植物造成的栖息地破碎和退化的影响。在蝴蝶园中使用本土植物并避免入侵物种非常重要。在创建蝴蝶花园之前，地面实况或勘测房产是必要的第一步。有多种吸引蝴蝶的植物，如紫锥花、向日葵、万寿菊、马利筋等。醉鱼草（Buddleja davidii）也被称为蝴蝶丛，吸引了许多蝴蝶，但由于其在某些地区的入侵而引起争议。重要的是避免购买经过新烟碱类杀虫剂处理的植物和种子，因为它们会对传粉媒介产生负面影响。积水或聚集在潮湿的土壤、粪便和腐肉上是雄性蝴蝶为了获取营养而采取的行为。还可以使用腐烂的水果、啤酒、枫糖浆和酵母的发酵混合物来诱饵来吸引蝴蝶。有些疾病和害虫会困扰蝴蝶，但有一些自然方法可以控制它们，例如释放瓢虫或吸引捕食性昆虫。总体而言，蝴蝶园艺提供了一种娱乐活动，并有助于支持蝴蝶种群和其他传粉者。 （根据故事文本的 19% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62212</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 17:12:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>作者回顾了他们过去十年的项目“Have I Been Pwned (HIBP)”，该项目开始 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/62211</link>
      <description><![CDATA[我被坑了十年
作者回顾了他们过去十年的项目“Have I Been Pwned (HIBP)”，该项目最初是一个小型宠物项目，后来发展成为更大的项目。他们讨论了“Have I Been Pwned”这个名字的起源，以及它如何成为该项目的代名词。他们还强调了该项目的新闻报道，包括在主要新闻媒体中被提及以及在国会作证。作者分享了他们可能出售 HIBP 的经验以及随后发生的法律纠纷。他们还讨论了与执法机构的令人惊讶的合作以及密码的创建。作者阐述了处理数据泄露的悖论以及他们偶尔收到的投诉。最后，他们对 HIBP 所产生的影响以及从社区获得的支持表示感谢。 （根据 63% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/62211</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 16:52:55 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>