<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Dec 2023 00:42:32 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇题为“有时你只需要运送它”的博文中，作者讨论了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64622</link>
      <description><![CDATA[有时你只需要发货（2020） 
在这篇题为“有时你只需要交付它”的博客文章中，作者讨论了项目即将完成时感到疲倦和沮丧的感觉。他们根据时间表提出了解决此问题的两种解决方案。第一个解决方案是退后一步，与队友交谈，做其他事情，或者休息一下以获取观点并为项目添加一些最终的润色。第二种解决方案是简单地发送它，特别是在面临最后期限或对不完美的恐惧阻碍了人们的时候。作者分享了他们出版一本书的个人经历，以及如何抽出时间来帮助这本书达到最好的状态。这篇文章鼓励读者获得观点，然后发表他们的作品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64622</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:42:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了工人和企业之间积极排序的概念[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64621</link>
      <description><![CDATA[过去几十年来，男性的积极劳动分类不断增加&lt; /a&gt;
本文讨论了劳动力市场中工人和企业之间积极分类的概念。正向排序是指高能力工人倾向于为生产力更高的公司工作。这篇文章回顾了之前有关排序的文献，并得出结论，在过去的几十年里，男性的积极排序一直在增加。这种更强的正排序被视为工资不平等加剧的原因之一。本文还介绍了一种新的排序方法，它克服了以前方法的一些计量经济学问题。研究结果表明，高工资工人通常为高工资公司工作，这提供了劳动力市场分类的证据。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64621</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:31:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>冰岛格林达维克镇北部发生火山喷发。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64620</link>
      <description><![CDATA[火山喷发始于冰岛格林达维克镇北部
冰岛格林达维克镇北部发生火山喷发。火山喷发位于哈加费尔附近，从镇上就可以看到。喷发期间拍摄的视频表明它相当大。海岸警卫队的直升机已被派去确认火山喷发的确切位置和规模。喷发前，Sundhnjúkagíga 附近发生了一系列小地震。紧急措施已经到位，包括关闭 Reykjanesbraut 和疏散格林达维克地区。只有防御工事的工人留在该地区。请刷新页面以获取更多更新。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64620</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:11:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>LLMLingua 是一个旨在压缩提示以更快地推理大语言模型的项目 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64619</link>
      <description><![CDATA[LLMLingua：​​压缩提示以加快推理速度
LLMLingua 是一个旨在压缩提示以更快地推理大型语言模型 (LLM) 的项目。它解决了法学硕士的局限性，例如提示长度限制和基于提示的定价方案。该项目提供了一种简单有效的方法，可将提示压缩多达 20 倍，从而节省成本并提高性能。 LLMLingua 使用经过良好训练的小语言模型来检测提示中的不重要标记，并能够使用黑盒 LLM 中的压缩提示进行推理。它还支持更长的上下文并保持原始的即时知识。该项目通过以最小的性能损失实现压缩并将 LongLLMLingua 纳入广泛使用的 RAG 框架中而脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64619</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:10:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者反思了他们从事个人项目的经历，特别是[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64618</link>
      <description><![CDATA[永无休止的个人项目的经验教训
作者反思了他们从事个人项目的经历，特别是一篇关于音乐的论文。他们讨论了完成一个只属于自己的项目的挑战，以及在没有外部压力的情况下设定最后期限的困难。作者承认范围蠕变的概念以及项目随着时间的推移不断演变和增长。他们还探索完美主义的理念以及努力满足自己的工作。作者考虑了发布项目的决定以及持续改进和将其推向世界之间的折衷。他们强调了最后期限的重要性以及迭代和完成之间的推动和拉动。作者最后强调了个人项目的价值以及写作带来的自我发现。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64618</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:09:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《指环王》同人小说作家 Demetrious Polychron 失去了版权法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64617</link>
      <description><![CDATA[针对托尔金遗产的版权索赔对指环同人小说作者适得其反 
《指环王》同人小说作家狄米崔斯·波利克伦 (Demetrious Polychron) 在针对 JRR 托尔金遗产的版权诉讼中败诉。 Polychron 出版了该系列的续集，名为《国王的团契》，并计划将其作为七部分系列中的第一部分。然而，他试图就衍生电视剧《权力指环》起诉托尔金基金会和亚马逊，声称侵犯版权。该案被驳回，托尔金遗产委员会提起了单独的诉讼，要求销毁波利克伦书的所有副本并阻止进一步发行。法院判给遗产管理公司和亚马逊支付律师费，法官称 Polychron 最初的索赔“不合理”且“轻率”。遗产委员会希望这能阻止其他人未经授权使用托尔金的作品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64617</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:06:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Auto-Pilot-Computer 项目是一个利用 GPT4 Vision 功能来娱乐 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64616</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：自动驾驶计算机 – 让 GPT4 视觉操作您的电脑
Auto-Pilot-Computer 项目是一个利用 GPT4 Vision 功能作为计算机虚拟操作员的工具。通过指定所需的任务，程序将尝试代表您完成它。该项目通过利用 GPT4 Vision 的力量根据指定目标做出决策并采取行动，从而与其他项目区分开来。该程序可以执行诸如单击特定坐标、键入文本、搜索应用程序等操作。用户可以通过打开拉取请求或问题来为项目做出贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64616</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 23:53:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]互联网已成为一个广阔且令人迷失方向的地方，数十亿人贡献着 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64615</link>
      <description><![CDATA[没有人知道网上发生了什么
互联网已经成为一个广阔而令人迷失方向的地方，数十亿人贡献了大量的信息。社交媒体时代正在结束，并且没有明确的替代品，给我们留下了一个支离破碎的在线生态系统。 TikTok 和 Facebook 等平台的推荐系统不透明，并且充满了乏味的内容，可能无法反映真正流行的内容。随着相互矛盾的叙述和错误信息的传播，了解网上正在发生的事情变得越来越困难。研究人员和透明度团体发现跟踪趋势和验证信息变得更加困难，而政客们正在利用这些趋势来推进自己的议程。如果不能清楚地了解网上发生的事情，我们就有可能在无关紧要的问题上浪费时间和精力，并可能被他人操纵。互联网已经成为一场太极拳比赛，我们在黑暗中争论，没有办法衡量和评估自己。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64615</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 23:46:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章讨论了选择正确的生活伴侣的重要性以及因素[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64614</link>
      <description><![CDATA[如何选择你的人生伴侣 - 蒂姆·厄本&lt; br/&gt;
本文讨论了选择正确的生活伴侣的重要性以及可能导致人们在这方面做出错误决定的因素。它挑战了“单身比不幸福的关系更糟糕”的观点，并强调了寻找兼容的伴侣的重要性。作者强调了可能影响人们选择的社会压力和误解，例如网上约会的耻辱和急于结婚的现象。文章还提到了可能影响决策的生物学因素，例如想要孩子的愿望。总的来说，这篇文章旨在鼓励读者在寻找生活伴侣时更加深思熟虑、更加有意识。 （根据故事文本的 76% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64614</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 23:44:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在此网络内容中，作者反思了他们之前质疑[...]的文章</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/64613</link>
      <description><![CDATA[加州纽波特：是时候打破技术垄断了&lt; br/&gt;
在此网络内容中，作者回顾了他们之前的文章，该文章质疑培养强大的社交媒体品牌对于职业成功的价值。这篇文章遭到了强烈反对，但作者认为，技术垄断的控制力，即技术在社会中的主导地位，正在减弱。特朗普-克林顿的选举周期以及对审查制度、外国虚假信息和数据隐私的担忧导致了人们对技术的看法发生了转变。作者强调了对我们必须拥抱每一项新创新的想法的拒绝，并提到美国作家协会对作家工作室使用人工智能工具的限制，作为抵制提高自动化程度的例子。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/64613</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 23:41:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>