<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2024 05:46:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>BirdLingo 是一款令人兴奋的电子学习游戏，可让您深入探索 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73573</link>
      <description><![CDATA[BirdLingo：鸟鸣学习游戏
BirdLingo 是一款令人兴奋的电子学习游戏，可让您深入探索鸟鸣的迷人世界。以建立自己的虚拟自然保护区为目标，您将面临聆听、识别和吸引鸟类独特鸣声的挑战。该游戏不仅具有教育意义，而且还具有娱乐性，提供了一种有趣的互动方式来提高您的鸟鸣识别技能。准备好让自己沉浸在大自然的旋律交响乐中，成为识别不同鸟鸣的大师。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73573</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 05:46:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了人工智能深度造假的广泛使用以及人们对人工智能深度造假的缺乏理解[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73572</link>
      <description><![CDATA[人工智能 Deepfake 无处不在，国会完全不理解
本文讨论了人工智能深度造假的广泛使用以及国会缺乏理解和监管。 Deepfakes 是使用人工智能创建的经过处理的视频或图像，它变得越来越普遍和复杂，引发了人们对其潜在的滥用和伤害的担忧。该文章强调国会需要解决这个问题并制定法规以保护个人免受深度造假的负面影响。它还强调了情况的紧迫性，因为深度假货已经被用于恶意目的，例如传播错误信息和诽谤个人。争议在于，国会对这一日益严重的问题反应迟缓，使公众容易受到深度造假的危险。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73572</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 05:42:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本文讨论了准备月球着陆器所涉及的挑战和测试 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73571</link>
      <description><![CDATA[工程师如何在地球上测试月球着陆器
本文讨论了为月球着陆器执行任务做准备所涉及的挑战和测试。它强调了这样一个事实：尽管研究人员有能力在将着陆器送上月球之前测试一些可能发生的情况，但仍然存在许多不确定性。测试包括使着陆器承受强烈的振动和噪音以模拟火箭发射，测试其在着陆过程中承受高垂直速度的能力，并将其暴露在热真空室内的近真空条件和辐射下。文章还提到使用模拟来模拟月球条件并识别潜在的故障。还讨论了私营公司在着陆器测试中面临的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73571</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 05:38:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]地球会比我们想象的更温暖吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73570</link>
      <description><![CDATA[地球会比我们想象的更温暖吗？&lt; br/&gt;
发表在《自然气候变化》杂志上的一项研究表明，人为造成的气候变化可能比之前想象的更早开始，并且产生的影响更大。科学家分析了来自加勒比海的数百年历史的海绵，以追踪水温、酸度和二氧化碳水平的变化。他们发现，自前工业时代以来，世界已经超出了国际认可的将全球变暖限制在1.5摄氏度的目标，到2020年将达到1.7摄氏度。一些科学家对这项研究的发现表示怀疑，但如果准确的话，这将意味着减少排放以缓解气候变化的时间表比预期要短。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73570</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 05:34:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]发表在《科学进展》上的一项新研究表明，大西洋翻转马戏团 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73569</link>
      <description><![CDATA[新研究表明大西洋翻转环流“正在倾斜”&lt; /a&gt;
发表在《科学进展》上的一项新研究表明，大西洋翻转环流（AMOC）正处于倾斜过程中，这意味着它正在接近崩溃点。这项研究由荷兰乌得勒支的研究人员进行，使用最先进的气候模型来模拟 AMOC 的行为。研究结果证实，AMOC 有一个临界点，超过这个临界点，如果北大西洋被淡水稀释，盐度和密度降低，AMOC 就会崩溃。该研究还证实大西洋正在走向这个临界点。 AMOC 崩溃的影响包括重大的气候影响，例如北欧冬季气温下降和热带降雨带的变化。该研究强调需要采取行动避免 AMOC 崩溃。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73569</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 05:27:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一位名叫托米·西莫拉 (Tomi Simola) 的卫星跟踪爱好者声称发现了美军的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73568</link>
      <description><![CDATA[一位侦探爱好者说他发现了美军的 X-37B 太空飞机&lt; /a&gt;
一位名叫托米·西莫拉（Tomi Simola）的卫星追踪爱好者声称发现了美军的X-37B太空飞机，该飞机于12月28日发射。西莫拉使用天空观测相机发现了一个不明物体，并在社交媒体上分享了图像。经验丰富的卫星观察者迈克·麦坎茨和天体物理学家乔纳森·麦克道尔都同意西莫拉的结论。业余观测表明，这架太空飞机在高度为 201 至 24,133 英里的高椭圆轨道上飞行。太空军尚未公布有关 X-37B 轨道的任何信息，但据信正在测试新的太空技术。围绕 X-37B 的保密性引发了对其用途的猜测，包括认为它是一个机密武器平台。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73568</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 05:22:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>该网络内容的作者讨论了跨公共网络的延迟基准测试过程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73567</link>
      <description><![CDATA[对微控制器常见无线链路的延迟进行基准测试
该网页内容的作者讨论了对微控制器的常见无线链路进行延迟基准测试的过程。他们解释说，虽然有很多关于带宽、范围和功耗改进的讨论，但缺乏有关延迟的实质性信息。作者旨在通过实验比较不同的无线模块和协议，以确定单向无线用户交互的响应速度。他们概述了他们的测试方法，包括流行硬件选项和协议的选择、不同有效负载长度的使用以及定时信息的测量。作者还讨论了软件选择和硬件配置对测试结果的影响。它们提供了对不同实现的性能的见解，并强调了仔细检查底层实现细节的重要性。然后作者继续讨论具体的无线电测试，包括 SiK 模块的使用和传输行为的分析。总体而言，该内容详细探讨了无线微控制器系统中的基准测试延迟。 （根据 26% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73567</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 05:17:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>核武器实验室劳伦斯·利弗莫尔国家实验室在解决 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73566</link>
      <description><![CDATA[核武器实验室帮助破获连环杀手案件
劳伦斯利弗莫尔国家实验室核武器实验室在解决涉及埃弗伦萨尔迪瓦尔的连环杀手案件中发挥了至关重要的作用。萨尔迪瓦尔是加州一家医院的呼吸治疗师，他承认自己犯下了数十起谋杀案，但后来又收回了自己的供词。由于几乎没有物证，调查人员向实验室寻求帮助，以证明萨尔迪瓦提到的化学物质存在于受害者的体内。该实验室的法医科学中心被称为“最后的实验室”，开发了识别降解化学物质的新方法，并成功识别了受害者系统中的物质。这些证据导致萨尔迪瓦尔被判六项谋杀罪。 （根据 97% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73566</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 05:13:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]中国科幻颁奖典礼发生了什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73565</link>
      <description><![CDATA[中国科幻大奖发生了什么？
文章讨论了围绕第 81 届世界科幻大会（又称 WorldCon）和在中国成都举行的雨果奖颁奖典礼的争议。作者强调了当尼尔·盖曼 (Neil Gaiman) 和 R.F. 等几部作品被揭露后，粉丝和作者们感到震惊和愤怒。 Kuang 在获得足够的票数进入决赛后被标记为“不符合资格”。这场争议引发了人们对中国政府审查制度和奖项委员会管理不善的猜测。文章还提到了此前围绕雨果奖的争议，包括对右翼投票集团的指控以及对中国粉丝参与投票过程的担忧。文章最后宣布雨果奖委员会主席戴夫·麦卡蒂辞职，并承诺未来奖项的透明度。 （根据 79% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73565</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 05:09:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] LubeLogger 是一个自托管、开源的车辆服务记录和维护跟踪器。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73564</link>
      <description><![CDATA[LubeLogger：自托管、开源车辆服务记录和跟踪器
LubeLogger 是一个自托管、开源的车辆服务记录和维护跟踪器。该项目的目的是为用户提供一种方便且有组织的方式来跟踪其车辆维护情况，而无需依赖自制的电子表格或实际收据。该项目提供了现场演示、Docker 设置选项以及 Bootstrap、LiteDB 和 Chart.js 等依赖项等功能。作者强调了用户友好的维护跟踪的重要性，并提供了这个项目作为该问题的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73564</guid>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 05:05:44 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>