<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Dec 2023 12:08:36 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>法国人工智能初创公司 Mistral 最近获得了 20 亿欧元的估值。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63038</link>
      <description><![CDATA[法国人工智能初创公司 Mistral 获得 20 亿欧元估值
法国人工智能初创公司 Mistral 最近获得了 20 亿欧元的估值。对于该公司来说，这是一个重要的里程碑，该公司专门为各行业开发人工智能解决方案。 Mistral 的成功归功于其创新技术和强大的市场影响力。该公司的估值凸显了人工智能在当今商业环境中日益增长的重要性。借助这笔新资金，Mistral 计划进一步扩大业务并继续开发尖端的人工智能解决方案。这一消息展示了人工智能领域的潜力和增长机会，使米斯特拉尔成为该行业令人兴奋的参与者。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63038</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 12:08:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这篇博文讨论了 Unix 的认知风格以及陡峭的李尔 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63037</link>
      <description><![CDATA[Unix 的认知风格（2010）
这篇博文讨论了 Unix 的认知风格，以及与 Unix 系统相关的陡峭学习曲线是有价值的并且应该保留的信念。作者引用了认知心理学家 Christof van Nimwegen 博士的研究，他研究了软件界面中的提示如何影响问题解决和用户交互。该研究支持这样的观点：内化，或者内化规则和知识的过程，可以带来更好的表现和解决问题的行为。外部化，或者依赖界面的提示和帮助，可能会导致不太经济的解决方案和更肤浅的思考。研究还表明，内化有助于保留知识，并且在面对干扰时较少造成破坏。作者的结论是，设计师应该考虑让交互变得“更少辅助”，以鼓励用户进行更有计划的行为。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63037</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 11:53:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 爱尔兰初创公司 W4 Games 在 A 轮融资中筹集了 1500 万美元，由 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63036</link>
      <description><![CDATA[W4 Games 筹集 1500 万美元，利用 Godot 引擎推动视频游戏开发&lt; /a&gt;
爱尔兰初创公司 W4 Games 在由 OSS Capital 和 AngelList 创始人 Naval Ravikant 领投的 A 轮融资中筹集了 1500 万美元。这笔资金将用于支持 Godot Engine 的开发，这是一种开源技术，使开发人员能够创建 2D 和 3D 游戏。 W4 Games 相信 Godot 引擎将在未来十年内成为世界上使用最多的游戏引擎。该公司还计划进行国际扩张并开发新产品和服务，以促进 Godot 生态系统的发展。借助这笔资金，W4 Games 计划在未来 18 个月内将员工人数增加一倍。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63036</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 11:31:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]作者反思了在他们家和公司附近建造一栋十层楼的建筑 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63035</link>
      <description><![CDATA[只是你的杂工
作者反思了他们家附近一座十层建筑的建设，并思考了该项目的复杂性和团队合作。他们质疑自己的愿望以及是否应该争取更宏伟的成就。作者将他们的工作描述为一名勤杂工，为客户修理和建造东西，以及他们工作的亲密性和关系性。他们讨论了自己缺乏官方资格，但有学习和解决问题的决心。作者分享了他们的微不足道的项目以及他们在某人家里工作时感受到的责任。他们还表达了对家人的爱以及在自己的小生活中找到满足感的重要性。 （根据 77% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63035</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 11:20:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>明尼阿波利斯的陷落</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63034</link>
      <description><![CDATA[明尼阿波利斯的陷落
《明尼阿波利斯的陷落》是一部纪录片，旨在揭开明尼阿波利斯衰落的真相。该网站鼓励访问者通过捐款来支持该项目，以帮助传播信息。这部电影是在众多志愿者的帮助下制作的，他们奉献了时间、资源和专业知识。捐款可以通过支票支付，抬头给Alpha News，并在备忘录中提及“纪录片”。该网站提供了发送支票的邮寄地址。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63034</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 11:11:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]欧盟监管机构已就《人工智能法案》达成临时协议，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63033</link>
      <description><![CDATA[欧盟监管机构就未来人工智能法案大纲达成一致 
欧盟监管机构已就《人工智能法案》达成临时协议，旨在保护基本权利、民主、法治和环境可持续性免受高风险人工智能应用的影响。该协议包括禁止某些人工智能应用，例如使用敏感特征的生物识别分类系统、为面部识别数据库无针对性地抓取面部图像，以及操纵人类行为以规避自由意志的人工智能系统。该协议还规定了高风险人工智能系统的义务，包括强制性基本权利影响评估以及公民对人工智能系统提出投诉的权利。该协议促进监管沙箱和现实世界测试，以支持创新和中小企业。不遵守规则可能会导致罚款。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63033</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 10:58:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Skatespot 是一款创新应用程序，彻底改变了滑冰者追踪跑步的方式。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63032</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Skatespot 是唯一一款可让您跟踪跑步情况的应用程序
Skatespot 是一款创新应用程序，彻底改变了滑冰者追踪跑步的方式。与其他应用程序不同，Skatespot 不仅允许用户保存他们的训练并跟踪他们的进度，还可以根据滑冰所用的时间、覆盖的距离以及在滑板公园达到的最高速度在排行榜上进行竞争。用户还可以将他们的变态技巧的照片和视频发布到应用程序的源中，并标记他们的课程以供整个团队查看。 Skatespot 的独特之处在于其独特的功能，允许用户用他们的帖子标记滑板公园，从而创建世界各地滑板公园的综合数据库。用户可以关注他们的朋友和最喜欢的滑板公园，以随时了解他们的史诗般的课程和技巧。通过 Skatespot，滑冰者可以在社交媒体上分享他们的成就并享受终极的吹牛权利。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63032</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 10:29:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]汽车安全中心，一个由 Ralp 创立的非营利性消费者权益组织 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63031</link>
      <description><![CDATA[拉尔夫·纳德 (Ralph Nader) 创立的汽车安全组织捣毁赛博卡车&lt; br /&gt;
由拉尔夫·纳德 (Ralph Nader) 创立的非营利性消费者权益组织汽车安全中心批评了特斯拉的 Cyber​​truck，称其危险且是安全和环境的净损失。该组织指出，卡车的不锈钢面板很硬，在与行人、骑自行车的人和其他车辆发生碰撞时可能会造成额外的损坏。他们还对卡车的极端重量和加速度以及缺乏足够的溃缩区来保护碰撞中的乘员表示担忧。 Cyber​​truck 的“全自动驾驶”功能也被认为是不安全且未经证实的。社交媒体上的特斯拉粉丝为这辆卡车辩护，驳斥了汽车安全中心的批评。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63031</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 10:22:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 西班牙 CNI 情报部门的两名特工因提供机密信息而被驱逐 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63030</link>
      <description><![CDATA[西班牙驱逐两名渗透特勤局的美国间谍&lt; br /&gt;
西班牙 CNI 情报部门的两名特工因向美国提供机密信息而被驱逐。间谍活动的发现使马德里和华盛顿之间的关系变得紧张，因为此类行为被认为是盟友之间的敌对行为。西班牙政府与美国分享了调查结果，并谴责了这一行为，认为这是一种公开的敌对行为。美国驻西班牙大使朱丽莎·雷诺索声称不知道此事，并为此事件道歉。此案让美国陷入尴尬境地，至少两名参与招募和贿赂CNI特工的美国间谍已被驱逐出西班牙。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63030</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 09:26:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>一项多学科研究分析了巴尔干半岛在[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/63029</link>
      <description><![CDATA[巴尔干基因组追踪罗马帝国边境和迁徙的兴衰&lt; /a&gt;
一项多学科研究分析了公元第一个千年巴尔干半岛的基因组历史。研究小组检查了从塞尔维亚和克罗地亚出土的 146 名古代个体的全基因组数据，重点关注维米纳西姆考古遗址的罗马军事边境。该研究揭示了罗马边境的国际化性质以及罗马控制崩溃后发生的移民的长期影响，包括讲斯拉夫语言的人们的到来。该研究还强调了不同人群融入巴尔干社会的情况，包括安纳托利亚、北欧和东欧草原血统的个体。该研究为这一时期塑造巴尔干地区的人口和文化变化提供了宝贵的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/63029</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2023 09:17:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>