<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Jan 2024 06:12:40 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在最近的一项裁决中，加州第四区上诉法院确定 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67098</link>
      <description><![CDATA[警用无人机镜头不受《加州公共记录法》的约束
在最近的一项裁决中，加州第四区上诉法院裁定，不能完全向公众隐瞒警用无人机响应 911 电话而拍摄的视频片段。这一决定是在记者阿图罗·卡斯塔尼亚雷斯 (Arturo Castañares) 起诉丘拉维斯塔警察局获取其“无人机作为急救人员”项目制作的视频后做出的。最初，初审法院做出了有利于警察局的裁决，称该录像片段不作为执法调查记录而被披露。然而，卡斯塔尼亚雷斯提出上诉，电子前线、第一修正案联盟和新闻自由记者委员会等组织提交了一份简报支持他的案件。上诉法院同意无人机镜头不能绝对免于公开披露，并下令采取更细致的方法来确定潜在的服务请求是否涉及犯罪或潜在犯罪。这项裁决为加州其他开展类似无人机项目的机构树立了先例，强调他们不能滥用公共记录法来保护无人机镜头免受公众监督。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67098</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 06:12:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>标准电子书是一个利用公共领域文献并创建现代电子书的项目 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67097</link>
      <description><![CDATA[标准电子书每月使用 2GB VPS 处理请求 
标准电子书是一个利用公共领域文献并从中创建现代电子书的项目。尽管每月处理数百万个请求，但该项目在小型 2GB VPS 上运行，不依赖 JavaScript 或数据库等现代技术。该网站使用 PHP（一种流行的服务器端语言）构建，并使用基于文件的模板系统来处理动态内容。该项目还利用对象缓存来存储电子书元数据，而不是传统的数据库。不使用 JavaScript 并依赖经典 Web 技术简化了开发、提高了可访问性并减少了维护负担。该项目旨在独立、自给自足，避免依赖第三方云服务。 （根据 60% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67097</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 05:50:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在一次令人痛心的事件中，飞机上的 367 名乘客发现自己面临着生死存亡的危机 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67096</link>
      <description><![CDATA[367 名乘客在几分钟内逃离 - 他们是如何做到的
一架飞机发生火灾，机上 367 名乘客面临生死攸关的悲痛事件。机舱内浓烟滚滚，火势蔓延，乘客们只有几分钟的时间逃生。一个孩子绝望地哀求有人开门。本文没有提供任何有争议或令人惊讶的信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67096</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 05:43:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>领先的航空航天公司火箭实验室宣布了首次私人金星任务的计划。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67095</link>
      <description><![CDATA[首次私人金星任务
领先的航空航天公司火箭实验室宣布了首次私人金星任务的计划。这项开创性的任务旨在探索地球的大气层并收集有关其成分的宝贵数据。该任务将使用火箭实验室的电子火箭来执行，该火箭拥有成功发射的良好记录。这次私人金星任务标志着太空探索的一个重要里程碑，因为它展示了私营公司在该领域不断增强的能力。该任务预计将为金星提供有价值的见解，并有助于我们了解太阳系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67095</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 05:43:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]什么是 JSON？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67094</link>
      <description><![CDATA[什么是 JSON？
Web 内容解释了 JSON 的各个方面，包括对象、重复键、架构附加键、空值、数字和字符串。它强调了现实世界的注意事项，并提供了在 JSON 实现中处理这些方面的建议。提到的一个有争议的方面是使用重复键作为注释，这是一种常见做法，但在 JSON 规范中没有指定。内容还提到需要处理 JSON 字符串中的欺骗性字符和单独代理，以确保正确的编码和解码。总体而言，该内容提供了有关使用 JSON 的宝贵见解和建议。 （根据故事文本的 35% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67094</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 05:43:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]十亿行挑战是一个令人兴奋且雄心勃勃的项目，旨在推动 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67093</link>
      <description><![CDATA[十亿行挑战
十亿行挑战是一个令人兴奋且雄心勃勃的项目，旨在突破数据处理的界限。该挑战涉及处理包含 10 亿行的数据集，这是一个巨大的数据量。该数据集包括有关各个城市及其温度范围的信息。面临的挑战是如何高效地分析和处理这个庞大的数据集。该项目为数据科学家和分析师展示他们处理大数据的技能和创造力提供了一个独特的机会。这是对他们处理大规模数据处理任务和寻找创新解决方案的能力的考验。这项挑战肯定会引起数据科学领域的关注并产生兴趣。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67093</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 05:39:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 短睡眠综合症 (SSS) 是一种睡眠状况，患者睡眠时间少于 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67092</link>
      <description><![CDATA[短睡眠综合症
短睡眠综合症 (SSS) 是一种睡眠状况，患者每晚睡眠时间少于六个小时，但全天仍能正常工作。与那些有目的地限制睡眠的人不同，SSS 患者有自然的最低睡眠要求。这种情况被认为与基因突变有关，这种基因突变可以让个体在睡眠较少的情况下思考和运作良好。虽然 SSS 不被视为一种疾病，但出现疲劳、入睡困难或频繁醒来等症状的个人应咨询医生。诊断可能涉及问卷和睡眠日记，治疗方案包括睡眠卫生、光疗和重置睡眠时间表。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67092</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 05:27:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>著名的网络攻击或为 Iron Maiden 开场的乐队？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67091</link>
      <description><![CDATA[著名的网络攻击或为 Iron Maiden 开设的乐队？测验
Sporcle.com 上的这个测验测试您对著名网络攻击和网络攻击的了解为《铁娘子》开场。该测验是多项选择题，允许您从一组选项中单击正确答案。这个测验的想法来自 No Such Thing As A Fish 播客的第 508 集。测试您的知识，看看您是否可以进入测验记分牌！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67091</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 05:15:32 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这段视频中，塔尔·莱维 (Taal Levi) 讨论了野生动物物种与环境之间的关系 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67090</link>
      <description><![CDATA[在狐狸繁盛的地方，莱姆病却没有 (2014) [视频](https://news.ycombinator.com/item?id=38862603)
在这段视频中，塔尔·莱维讨论了野生动物物种与莱姆病传播之间的关系。他解释说，老鼠是这种疾病的特别好的携带者，因为它们的免疫系统无法抵抗病原体，也不会清除体内的蜱虫。然而，狐狸捕杀老鼠的效率很高，统计数据显示，随着狐狸数量的减少，莱姆病的发病率也会增加。这凸显了了解导致传染病传播的生态因素的重要性。该视频由《波基普西日报》制作，由约翰·费罗主演。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67090</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 05:09:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：当一个孤独的家庭成员去世并且他们的生活在网上时该怎么办？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/67089</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：当孤独的家庭成员去世及其家人时该怎么办生活在线？
news.ycombinator.com 上这篇文章的作者是寻求在网上过着独居生活的家庭成员去世后该怎么办的建议。提交人的妹夫在接受健康检查后被发现死亡，目前尚不清楚他是如何死亡的。这位姐夫以与人在线互动而闻名，尤其是通过玩《无尽的任务》。作者很关心他姐夫的虚拟朋友，并想知道是否可以做些什么来通知他们他的去世。作者还提到，他们不确定是否有人有权使用姐夫的计算机和其他物品。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/67089</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 05:07:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>