<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Apr 2024 00:46:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]在一个人工智能公司在未经许可的情况下贪婪地消耗数据的世界中，这是[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83005</link>
      <description><![CDATA[访问数据并不意味着授权利用它
在当今的世界里，人工智能公司在未经许可的情况下贪婪地消耗数据，是时候反击了。人工智能炒作周期正在达到泡沫状态，公司认为他们有权利用公共数据谋取私利。 Ed Zitron 警告说，人工智能模型正在耗尽基于文本的高质量数据，导致对更多数据、能源和计算能力的无限需求。音乐家、作家、艺术家和创作者应该受到人工智能公司的保护，这些公司试图在未经许可的情况下从他们的作品中获利。是时候阻止爬虫、忽视聊天机器人、抵制数字化土地掠夺了，因为这种掠夺只会让公司受益，而不会为创作者带来好处。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83005</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:46:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83004</link>
      <description><![CDATA[美国政府正在失去对微软的信任
由于有关中国黑客闯入微软管理的政府电子邮件帐户的安全漏洞的严厉报告，美国政府正在失去对微软的信任。该报告批评微软迟迟未能纠正有关该事件的不准确陈述，导致人们对其安全实践失去信任。这场争议凸显了安全漏洞透明度对于企业技术买家的重要性。其他消息方面，Cohere 正在针对企业客户推出一种在业务任务方面优于 GPT-4 Turbo 的新模型，并且 F5 和 Verisk 等公司也任命了新的高管。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83004</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:45:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]尽管有警告标志和闪烁的灯光，佛蒙特州林登历史悠久的廊桥 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83003</link>
      <description><![CDATA[美国的桥梁受到依赖 GPS 的卡车司机的威胁汽车
尽管有警告标志和闪烁的灯光，佛蒙特州林登市历史悠久的廊桥仍不断被依赖汽车 GPS 的货车司机损坏。该镇面临罚款和维修费用，一些司机在撞桥后驾车逃跑。警察局长杰克·哈里斯估计 Miller’s Run 桥已经被撞了两打，一些司机声称他们不知道自己撞到了桥。该镇正在考虑安装钢梁来阻止卡车，而一家箱式卡车租赁公司现在警告司机注意该地区的廊桥。争议在于古桥是保护还是更换。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83003</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:29:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]我该如何应对没有“真正的工作”？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83002</link>
      <description><![CDATA[我如何应对没有“真正的工作”？&lt; /a&gt;
作者反思了他们没有“真正的工作”的经历以及它对他们的社交生活和人际关系的影响。最初，他们在独立中茁壮成长，但很快意识到孤独和缺乏结构造成了损失。他们努力平衡工作和个人生活，对女朋友变得粘人、挑剔。尽管梦想着充满爱好和被动收入的生活，他们发现自己沉迷于工作。最终，他们在联合办公空间中找到了安慰，意识到被志同道合的人包围的价值。作者强调了 WeWork 联合办公空间的优势，为那些有远大梦想的人提供社区意识和支持。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83002</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:06:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Facebook 阻止 Kansas Reflector 在他们发布 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83001</link>
      <description><![CDATA[Facebook 屏蔽了当地新闻网站，因为他们发布了批评他们的社论
在 Kansas Reflector 发布批评该平台的社论后，Facebook 阻止了 Kansas Reflector 分享其网站的链接。尽管 Meta 声称这是一个与批评无关的错误，但该专栏在 Facebook 上仍然被屏蔽。此举不仅影响了堪萨斯反射者的页面，还影响了所有分享他们故事的人。该网站向读者保证他们的网站是安全的，不会构成网络安全威胁。他们正在努力解决 Meta 的问题，但与此同时，鼓励读者订阅他们的时事通讯并在其他社交媒体平台上关注他们。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83001</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 23:52:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 科学家使用暗能量光谱仪 (DESI) 创造了大型 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/83000</link>
      <description><![CDATA[暗能量毕竟可能不是恒定的
科学家们使用暗能量光谱仪 (DESI) 创建了迄今为止最大的宇宙 3D 地图，揭示了暗能量可能并不像之前认为的那样随着时间的推移而保持恒定的诱人暗示。虽然结果尚未得出结论，但它们可能有助于更好地理解宇宙加速和宇宙演化。这一发现挑战了当前盛行的暗能量模型，并为解释宇宙加速膨胀率开辟了新的可能性。来自 DESI 正在进行的测量的进一步数据对于确定这些初步研究结果的有效性至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/83000</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 23:40:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]本周，Row Zero d 的 Breck Fresen 和 Billy Littlefield 在 Browsertech 播客上 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82999</link>
      <description><![CDATA[零行和视口数据流
本周，Row Zero 的 Breck Fresen 和 Billy Littlefield 在 Browsertech 播客中讨论了他们基于浏览器的电子表格，该电子表格在云中运行以实现最佳性能。与在客户端使用 JavaScript 运行的 Google Sheets 不同，Row Zero 使用自己的 EC2 实例来处理计算。通过将压缩的视口数据发送到客户端，一次只需要少量数据，从而使其响应迅速且高效。在后端使用 Rust 可确保性能和正确性，使其成为数据密集型应用程序的出色选择。完整的对话以播客形式提供，您无需注册即可尝试“零行”。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82999</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 23:34:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]联邦网络安全审查委员会发布了一份报告，指责微软“a c [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82998</link>
      <description><![CDATA[微软在 Exchange 违规报告中指责“一系列安全故障” 
联邦网络安全审查委员会发布了一份报告，指责微软“发生了一系列安全故障”，导致中国黑客泄露了数十万封电子邮件。该报告强调了微软安全文化的不足以及对云提供商定位新方法的需求。微软的回应包括计划采用新的工程安全文化，并审查该报告以获取更多建议。该报告还批评微软不准确的公开声明以及围绕此次泄露事件的未解之谜。这一争议揭示了 Microsoft 安全措施中的漏洞以及提高透明度的必要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82998</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 22:47:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]一项重要的天体物理学研究表明，暗能量可能正在减弱，数据来自[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82997</link>
      <description><![CDATA[主要天体物理学研究发现暗能量可能正在减弱 
一项重要的天体物理学研究表明，暗能量可能正在减弱，来自三个超新星目录的数据表明其能量正在减弱。虽然研究人员警告不要得出明确的结论，但这些发现暗示我们对宇宙的理解可能会发生转变。如果暗能量确实在变化，它将挑战宇宙常数的概念，并为新的物理理论开辟可能性。其影响可能是深远的，有可能导致宇宙学范式的转变。需要进一步的观察来证实这些结果，但暗能量景观变化的前景引起了科学家们的兴奋和期待。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82997</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 22:44:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Xr0 是 C 的验证器，可消除未定义的行为，例如释放后使用和空点 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/82996</link>
      <description><![CDATA[C但安全
Xr0 是 C 的验证器，可消除未定义的行为，例如释放后使用和空指针取消引用。它使用类似 C 的注释来确保代码安全，使得细微的错误不可能通过函数调用层渗透进来。 Xr0 就像一根魔杖，检查你的工作，但真正的魔力来自程序员。虽然这项工作仍在进行中，但 Xr0 的目标是让 C 语言编程不存在未定义的行为。它是开源的，目前正在验证 C89 的一个子集。查看教程、参与论文并加入 Xr0 Zulip 上的对话以了解更多信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/82996</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 22:38:58 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>