<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Mar 2024 14:56:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>返回办公室授权的隐私政策概述了个人数据的收集和使用，在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80015</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：重返办公室任务很糟糕
Return To Office Mandate 的隐私政策概述了个人数据的收集和使用，包括浏览历史记录和设备详细信息等信息。该公司使用 cookie 和跟踪技术来改善服务和个性化用户体验。个人数据可能会与服务提供商、附属公司、业务合作伙伴和其他用户共享。用户有权删除自己的数据，公司保证数据安全。不过，该政策并不针对13岁以下的儿童。争议的方面可能是与各个实体共享个人数据，而强调数据安全是一个积极的亮点。 （根据 93% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80015</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 14:56:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]围绕俄罗斯空袭乌克兰的争议在于，他们可能使用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80014</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯利用美国公司的卫星图像对乌克兰进行空袭
围绕俄罗斯空袭乌克兰的争议在于，他们可能利用美国公司提供的卫星图像来瞄准袭击目标。乌克兰官员怀疑，导弹袭击后的卫星图像序列过于频繁，不可能是随机的。文章强调了卫星图像可能被滥用的情况，一些图像显示了云层覆盖，另一些图像则显示了军事目标。文章还讨论了美国卫星公司在审查客户以防止间接援助俄罗斯方面面临的挑战。整篇文章都强调呼吁对卫星图像的分发进行监管和更严格的控制。 （根据 85% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80014</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 14:52:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在巴黎，自行车数量在短短一年内翻了一番，显示出 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80013</link>
      <description><![CDATA[得益于投资，巴黎骑行人数一年内翻倍 
在巴黎，自行车数量在短短一年内翻了一番，显示出向可持续交通和城市更新的重大转变。副市长戴维·贝利亚德 (David Belliard) 指出，自行车运动已成为该城市形象的一个基本方面，尽管面临恶劣天气等挑战，骑自行车的人仍创下了新的出勤记录。这一成功归功于自 2015 年以来在市长 Anne Hidalgo 的带领下对自行车基础设施的大量投资。随着巴黎继续投资自行车基础设施，这座标志性城市的自行车运动的未来看起来充满希望，计划将巴黎打造成“100％自行车城市”，并有可能将自行车革命传播到整个法国。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80013</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 14:48:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在placesjournal.org 上的“逐步：思考并超越维修手册”中，aut [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80012</link>
      <description><![CDATA[分步：深入思考并超越维修手册
在 placesjournal.org 上的“逐步：思考并超越维修手册”中，作者探讨了维修手册的概念以及它们如何塑造我们对维修事物的理解。本文深入研究了维修手册的历史和演变，质疑其局限性并提出了维修手册的替代思考方式。作者挑战读者将修复视为一个创造性和关键的过程，强调了超越一步一步指导的思考的重要性。这篇发人深省的文章为维修文化提供了全新的视角，并鼓励读者以更具创新性和整体性的方式来解决问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80012</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 14:44:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在一项开创性的研究中，研究人员发现数万亿细菌[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80011</link>
      <description><![CDATA[新研究显示，我们的细菌比我们想象的更加个性化
在一项开创性的研究中，研究人员发现我们体内数万亿的细菌就像指纹一样独特，塑造了我们各自的微生物组。由 Michael Snyder 博士领导的这项研究在六年内追踪了 86 名个体的微生物群，揭示了个人微生物群比之前认为的更稳定、对健康更重要。令人惊讶的是，身体不同部位的微生物组高度相关，而免疫系统在连接它们方面发挥着至关重要的作用。这项研究挑战了普遍理想微生物组的理念，强调了个性化微生物组对代谢和免疫健康的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80011</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 14:40:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lumina 益生菌正在利用转基因细菌彻底改变牙科护理，这些细菌可以 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80010</link>
      <description><![CDATA[修改口腔细菌以消除蛀牙
Lumina 益生菌利用转基因细菌彻底改变了牙科护理，这种细菌可以通过不分泌乳酸来消除蛀牙。我们独特的菌株的一次性应用取代了口腔中现有的细菌，提供持久的牙齿弹性。请访问我们的网站，了解有关口腔健康这一突破性创新背后的科学的更多信息。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80010</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 14:31:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 据报道，苹果正在考虑与谷歌合作，使用 Gemini AI 模型 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80009</link>
      <description><![CDATA[Apple 正在探索与 Google 合作，在 iPhone 上提供由 Gemini 驱动的功能&lt; /a&gt;
据报道，苹果正在考虑与谷歌合作，将 Gemini AI 模型用于 iPhone 的功能，并可能在今年晚些时候推出人工智能驱动的更新。此举正值苹果面临与 OpenAI 和微软等其他人工智能领导者竞争的压力之际。虽然苹果一直在开发自己的生成式人工智能工具，但与谷歌合作的讨论表明需要外部帮助。然而，谷歌面临着与 Gemini 的争议，包括图像生成方面的历史错误。尽管如此，谷歌已经与三星合作，在 Galaxy S24 系列上提供由 Gemini 驱动的功能。 Apple-Google 潜在的合作伙伴关系可以为 iPhone 带来独特的人工智能功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80009</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 14:12:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]淡路网近日发布了对现代数据过度膨胀的详细分析[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80008</link>
      <description><![CDATA[现代网络膨胀意味着某些页面加载 21MB 的数据 
Danluu.com最近发布了针对数据过度膨胀的详细分析现代网页，某些页面加载了高达 21MB 的数据。这可能会导致加载时间变慢，某些页面需要长达 33 秒的时间才能加载或完全加载失败。令人惊讶的是，可以运行 PUBG 等流行游戏的入门级设备很难加载这些臃肿的页面。该报告强调了现代网页设计中带宽和处理能力不断增加的不切实际的假设，即使像 Quora 这样的基本网站也比高性能游戏更难运行。完整报告包括网络开发人员的引述以及对不同设备上各种网站的性能测量的见解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80008</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 13:55:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]在《我这么老了：网络版》中，作者回顾了他们作为专业人士的 20 年 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80007</link>
      <description><![CDATA[我已经老了：网页版
在《我这么老了：Web 版》中，作者回顾了自己作为专业软件工程师的 20 年，回忆了 Web 开发的早期岁月。他们提到过时的做法，例如使用表格进行布局和使用 FTP 上传网站更改。作者还重点介绍了 Web 技术的演变，从 Dreamweaver 和 ActionScript 时代到当前 CSS 过滤器和 JavaScript 库的使用。本文怀旧地回顾了 Web 开发的历史，展示了该行业的发展历程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80007</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 13:51:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>询问 HN：WebNN API 背后的想法是什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/80006</link>
      <description><![CDATA[询问 HN：WebNN API 背后的想法是什么？
WebNN API 允许 AI 模型直接在浏览器中运行，从而彻底改变浏览体验。虽然浏览器中的人工智能概念令人兴奋，但为每个网站或网络应用程序下载和存储大型模型的想法引起了担忧。该 API 似乎专注于加载、运行和对模型执行操作，而不是提供更高级别的功能。将模型内置到浏览器中并使用标准化的 Web API 进行交互可能更实用。 WebNN API 在浏览器应用程序中的潜力很有趣，但其在提供高级功能方面的局限性值得考虑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/80006</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 13:34:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>