<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Mar 2024 18:07:20 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>厌倦了与烦人的 CTF 挑战作斗争？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79738</link>
      <description><![CDATA[Ronin.rb – 别把时间浪费在烦人的 CTF 挑战上
厌倦了与烦人的 CTF 挑战作斗争？ Ronin.rb 就是您的最佳选择！最近，nahamsec 的 Discord 服务器中的一名用户遇到了解码挑战，但在 Ronin 的帮助下，仅用一行 Ruby 代码就解决了这个问题。通过暴力破解异或加密密钥，用户很快解密了字符串并找到了答案。无需“更加努力”——只需使用 Ronin 即可！如果 Ronin 的能力给您留下了深刻的印象，请考虑通过 GitHub、Patreon 或 Open Collective 上的捐赠来支持他们的工作。停止浪费时间，开始与 Ronin 一起高效解决挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79738</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 18:07:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]麦克斯韦方程组是一组控制电磁学的复杂定律，被发现[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79737</link>
      <description><![CDATA[麦克斯韦方程组中每个参数的可点击说明
麦克斯韦方程组是由杰出的詹姆斯·克拉克·麦克斯韦发现的一组复杂的电磁学定律。这些方程描述了电场和磁场如何相互作用和传播，从而影响世界上的物体。麦克斯韦的天才将已知的实验定律统一成一组连贯的方程，揭示了电磁波和可见光本质上是同一件事。该网站提供了有关麦克斯韦方程的直观教程，重点是理解方程背后的含义而不仅仅是数学运算。通过点击链接，您可以揭开这些定律的内在奥妙，并对电磁机有更深入的了解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79737</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 18:01:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 由 Raspberry Pi 5 SBC 项目提供支持的 PDP-10 复制品是他的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79736</link>
      <description><![CDATA[PDP-10 复制品由 Raspberry Pi 5 SBC 供电 
由 Raspberry Pi 5 SBC 提供支持的 PDP-10 复制品项目是历史意义与现代技术的迷人融合，展示了计算机历史爱好者的奉献精神。通过采用最新的 Raspberry Pi 5 单板计算机，该复制品向标志性大型机致敬，同时拥抱当今技术的进步。该项目强调了保存计算历史的重要性，同时也展示了参与 ITS 重建项目的人员的创新和创造力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79736</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 17:55:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网页内容的作者在编写测试代码方面拥有丰富的经验，分享了他们的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79735</link>
      <description><![CDATA[关于测试的几句话
Web 内容的作者在编写测试代码方面拥有丰富的经验，分享了他们对测试不断发展的观点。尽管他们最初热爱测试，但由于不稳定的测试和耗时的测试过程等问题，他们遇到了疑虑。令人惊讶的是，他们强调了 Ghostty 和 Zed 等高质量软件，这些软件的测试次数比预期少，但仍然是一流的产品。这挑战了“更多测试等于更高质量”的传统观念。作者质疑软件质量和测试之间的相关性，认为测试也许只是质量的症状，而不是原因。他们引用 Kent Beck 的哲学，即尽可能少地进行测试以达到所需的置信水平，强调代码的重要性，而不是过度测试。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79735</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 17:54:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>医生正在采用医疗生成人工智能技术来简化管理任务并 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79734</link>
      <description><![CDATA[医生正在将医疗生成人工智能转变为蓬勃发展的业务 
医生正在采用医疗生成人工智能技术来简化管理任务并优先考虑有意义的患者互动。微软旗下的 Nuance Communications、Abridge 和 Suki 等公司在解决方案方面处于领先地位，这些解决方案利用人工智能自动将医患对话转化为临床记录。这项技术通过减少医生的倦怠和提高效率，正在彻底改变医疗保健行业。借助 DAX Copilot 和 Abridge 的环境临床文档等工具，医生可以节省时间并改善患者护理。这些技术的快速采用正在改变医疗保健专业人员的工作方式，Abridge 和 Suki 等公司实现了显着的增长和投资。随着这些创新的不断发展，医疗保健技术的未来看起来充满希望。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79734</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 17:53:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>PiggyVest 联合创始人 Odunayo Eweniyi 解释了为什么非洲初创公司并不总是需要 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79733</link>
      <description><![CDATA[为什么非洲初创公司并不总是需要在整个非洲大陆扩张&lt; /a&gt;
PiggyVest 联合创始人 Odunayo Eweniyi 解释了为什么非洲初创企业并不总是需要在整个非洲大陆扩张。尽管 PiggyVest 是一家成功的尼日利亚金融科技初创公司，拥有超过 450 万用户，但过去七年里，PiggyVest 一直致力于在尼日利亚打下坚实的基础。 Eweniyi 强调了在不同非洲国家复制产品的挑战，并讨论了扩展到泰国、巴西或墨西哥等市场的可能性。 PiggyVest 通过提供投资和向蚂蚁集团和 Wealthsimple 等全球金融科技公司学习等新服务来不断发展，以增强用户体验和金融教育。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79733</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 17:52:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>由于以色列军队 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79732</link>
      <description><![CDATA[雷切尔·科里为拉法献出生命
摘要：
由于以色列军队威胁入侵，位于加沙与埃及边境的拉法镇面临着即将发生的破坏。这座城市已经在与贫困、疾病和饥饿作斗争，临时住所和资源稀缺。国际团结运动的美国志愿者雷切尔·科里（Rachel Corrie）在拉法试图保护一个巴勒斯坦家庭的房屋免遭拆毁时不幸丧生。她的死亡凸显了占领的暴力和得到美国支持的以色列的有罪不罚现象。呼吁实施制裁和施加政治压力以结束冲突并支持巴勒斯坦权利对于挑战现状至关重要。 （根据 95% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79732</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 17:50:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>货币体系的未来是一个备受争议的话题，以美元为中心的体系很容易 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79731</link>
      <description><![CDATA[货币体系的未来 [pdf](https:// news.ycombinator.com/item?id=39727587)
货币体系的未来是一个备受争议的话题，以美元为中心的体系面临宏观经济失衡和地缘政治冲突的挑战。瑞士信贷研究所深入研究该体系的历史，强调过去的危机和改革的必要性。虽然目前还没有替代美元作为主要货币的候选者，但该体系正在逐渐变得更加多极化。该报告强调了解货币发展和运作的重要性，重点关注美国政策制定者如何保持相对于其他国家的稳定和信任。报告中分享的见解旨在为当前的宏观经济思维做出贡献。 （根据故事文本的 9% 进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79731</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 17:49:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]乔治·康托 (Georg Cantor) 是一位著名数学家，以其在数学领域的开创性工作而闻名 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79730</link>
      <description><![CDATA[乔治·康托尔和他的遗产
乔治·康托 (Georg Cantor) 是一位著名数学家，以其在集合论和无穷大概念方面的开创性工作而闻名。他的遗产继续影响现代数学和哲学，挑战关于数字和无限本质的传统观点。本文探讨了康托尔的一生、他对数学的贡献以及围绕他的想法的争议。从他著名的对角论证到超限数的发展，康托尔的工作仍然是数学理论的基石。探索这位富有远见的思想家及其在数学世界的持久遗产的持久影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79730</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 17:48:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>令人惊讶的是，滑铁卢大学的新研究表明，那些 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/79729</link>
      <description><![CDATA[研究表明，说废话的人更有可能陷入废话（ 2021）
令人惊讶的是，滑铁卢大学的新研究表明，经常说有说服力的废话的人实际上更有可能被听起来令人印象深刻的错误信息所迷惑。主要作者肖恩·利特雷尔 (Shane Littrell) 解释说，这些人很难区分深刻的事实和毫无意义的虚构，这使他们很容易受到虚假新闻头条的影响。这项发表在《英国社会心理学杂志》上的研究强调了了解废话对错误信息传播影响的重要性。这项研究挑战了“你无法愚弄胡言乱语者”的普遍观念，讽刺的是，那些经常说些有说服力的废话的人最容易受到这种说法的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/79729</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 17:47:39 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>