<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Nov 2023 00:47:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]住房成本如此之高，离婚夫妇仍然住在一起</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61277</link>
      <description><![CDATA[住房成本如此之高，离婚夫妇仍然住在一起
离婚和分居的夫妇发现自己陷入困境，因为高昂的住房成本被迫继续同居。随着抵押贷款利率超过 7%，房价创下历史新高，许多夫妇根本无力搬出去建立独立的家庭。这种安排远非理想，因为这意味着与他们试图疏远的人共用一个房子。房地产市场对这些夫妇的影响导致他们一直处于不舒服且可能存在争议的生活境地。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61277</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 00:47:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]颜色：从十六进制代码到眼球</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61276</link>
      <description><![CDATA[颜色：从十六进制代码到眼球
这篇文章探讨了为什么我们感知某些颜色的问题，并深入研究了颜色感知背后的物理和生物学。作者讨论了电磁辐射、电磁频谱以及不同光源发出的能量。他们还解释了可见光的概念以及我们的眼睛如何感知不同的波长。作者强调了白炽灯泡将电能转化为可见光的效率低下，并比较了不同类型灯泡的光谱。他们还涉及同色异谱的概念，这是两种不同的光谱功率分布，对人类观察者来说似乎是相同的。总的来说，这篇文章对色彩感知及其影响因素提供了科学的解释。 （根据故事文本的 35% 进行摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61276</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 00:47:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]埃隆·马斯克想成为世界领袖。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61275</link>
      <description><![CDATA[埃隆·马斯克想成为世界领导者。他自己的行为阻碍了他
尽管埃隆·马斯克在全球事务中的影响力与日俱增，但他最近的行为和言论阻碍了他成为世界领袖的愿望。马斯克因接受反犹太主义阴谋论和支持以色列摧毁哈马斯而面临强烈反对。他试图与反犹太主义指控保持距离，但没有成功，因为他自己的言论继续引发批评。马斯克与网络极端主义的联系以及他对右翼内容的消费引发了人们对他处理国家事务的能力以及他容易受到操纵的担忧。虽然马斯克希望被视为一位严肃的世界领袖，但他与互联网极端主义的结盟与主流自由民主国家的价值观相矛盾。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61275</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 00:39:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]科学家如何努力拯救使生命成为可能的昆虫</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61274</link>
      <description><![CDATA[科学家如何努力拯救使生命成为可能的昆虫
科学家们对地球上昆虫物种的减少感到担忧，并正在努力拯救它们。昆虫在生态系统中发挥着至关重要的作用，但气候变化、栖息地丧失、光污染和农药使用等因素使其环境变得不受欢迎。美国国家科学院计划开展一项昆虫种群研究，寻找减缓或扭转昆虫数量下降的解决方案。昆虫约占所有动物生命的 80%，发挥着重要作用，例如为农作物授粉、喂养鸟类和鱼类以及调节破坏性物种。虽然数量下降令人不安，但研究人员认为昆虫具有恢复能力，并以濒临灭绝的帝王蝶的成功恢复为例。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61274</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 00:03:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>ChatGPT，或者：我如何学会停止担忧并热爱人工智能</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61273</link>
      <description><![CDATA[ChatGPT，或者：我如何学会停止担忧并热爱人工智能&lt; /a&gt;
作者回顾了他们成为律师的历程以及讲故事的说服力。他们讨论了自己作为斯卡利亚大法官的法律助理的经历，以及理性如何推动决策。然而，他们也承认，如今维持对理性力量的信心越来越困难，因为人们常常感到绝望并且无法说服他人。然后作者测试了人工智能 ChatGPT，看看它是否能够比人类更好地推理和说服。他们讨论了有关 RFK 暗杀和竞选财务法理学的交流，其中 ChatGPT 承认错误并改变论点的能力令他们感到惊讶。作者最后表达了对人工智能说服能力的诱人本质的谨慎和迷恋。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61273</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2023 23:55:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>5 个月前，我创建了 Udemy 被动收入课程并赚了 5 美元。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61272</link>
      <description><![CDATA[我在 5 个月前创建了 Udemy 被动收入课程，并赚了 5.38 美元远
在本文中，作者分享了他们在 Udemy 上创建在线课程以赚取被动收入的经验。他们解释说，虽然被动收入通常被视为一种简单的赚钱方式，但它实际上需要大量的时间和精力。作者根据自己6年的SEO经验创建了一门SEO课程，但由于没有个人品牌，在营销上遇到了困难。他们还面临着获取评论和处理 Udemy 定价结构的挑战。作者的结论是，他们将 Udemy 作为被动收入来源的经历是负面多于正面，但他们计划继续学习该课程。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61272</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2023 23:45:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 女性警告餐馆通过约会应用程序引诱她们</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61271</link>
      <description><![CDATA[女性警告餐馆通过约会应用程序引诱她们 
餐馆利用 Tinder、Bumble 和 Hinge 等应用程序上的虚假约会资料来引诱顾客进入其餐厅，这种做法被称为“食物挖掘”。 TikToker Nosy (@nosybystanders) 在曝光这一计划后迅速走红，分享了在特定餐厅约会时被搭讪的人的故事。这些虚假个人资料与用户匹配，同意在餐厅见面，然后与他们取消匹配。餐馆使用这种操纵性的营销策略来确保被放鸽子的人仍然可能会买东西。这种现象在印度已经出现，现在已经传到了美国。一些 Reddit 用户还呼吁餐馆参与这一骗局。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61271</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2023 23:41:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Alfred，高级 Osint 工具</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61270</link>
      <description><![CDATA[Alfred，高级 Osint 工具
Alfred 是一种先进的 OSINT（开源情报）工具，允许用户根据给定的用户名搜索社交媒体帐户。 Alfred 的独特之处在于它支持多种语言，包括英语和意大利语，法语、希伯来语、西班牙语和阿拉伯语也即将推出。这使得 Alfred 成为进行在线调查和从各种社交媒体平台收集信息的多功能工具。该工具已在 GitHub 上提供，供用户探索和使用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61270</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2023 23:40:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我的 5 亿美元火星探测器错误：一个失败的故事</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61269</link>
      <description><![CDATA[我的价值 5 亿美元的火星探测器错误：一个失败的故事 
在 www.chrislewicki.com 上的个人帐户中，作者讲述了他们在火星探测器项目中犯下的一个重大错误。距离航天器准备交付发射作业仅两周时间，作者不小心造成了航天器遥测丢失。该团队迅速执行了紧急关闭程序，并担心任务可能会失败。然而，经过仔细分析和对断开的万用表的关键认识后，遥测恢复并继续执行任务。作者将这次经历视为人生的一课，并提醒人们太空探索所面临的挑战和压力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61269</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2023 23:39:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 因假女发言人遭到强烈反对，开发者大会被取消</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/61268</link>
      <description><![CDATA[因假冒女性演讲者的强烈反对，开发者大会被取消 
DevTernity 开发者大会被取消，原因是活动组织者 Eduards Sizovs 被指控创建虚假的女性演讲者资料以吸引知名演讲者。几位顶级演讲者以误导性信息为由退出了此次活动。这场争议始于《实用工程》时事通讯的作者盖尔盖利·奥罗斯 (Gergely Orosz) 声称，预定的两名女性演讲者是组织者为解决多样性问题而创建的虚假个人资料。西佐夫斯声称其中一份档案是一个错误，他本来打算修复它。然而，有证据表明，这并不是一起孤立事件，有指控称，西佐夫斯可能一直在管理一个名为“Coding Unicorn”的流行女性科技影响者 Instagram 帐户。会议网站目前已关闭。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/61268</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2023 23:37:28 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>